# LANGUAGE translation of CakePHP Application
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.5.3\n"
"POT-Creation-Date: 2017-11-27 12:15+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2013-09-19 22:29+0800\n"
"Last-Translator: zzdjk6 <zzdjk6@126.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.5\n"

#: /Acl/config/admin_menu.php:8
#: /Acl/src/Controller/Component/RowLevelAclComponent.php:74
#: /Acl/src/Template/Admin/Actions/form.ctp:6
#: /Acl/src/Template/Admin/Actions/index.ctp:11
#: /Acl/src/Template/Admin/Permissions/index.ctp:9
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: /Acl/config/admin_menu.php:19
msgid "Access Control"
msgstr "访问控制"

#: /Acl/src/Auth/AclCachedAuthorize.php:219
msgid ""
"_authorizeByContent() - Access of un-mapped action \"%1$s\" in controller "
"\"%2$s\""
msgstr "_authorizeByContent() - 访问控制器 \"%2$s\" 里未映射的动作 \"%1$s\""

#: /Acl/src/Auth/TokenAuthenticate.php:69
msgid "You need to specify token parameter and/or header"
msgstr ""

#: /Acl/src/Controller/Admin/ActionsController.php:76;106
msgid "The %s has been saved"
msgstr "%s 已经被保存"

#: /Acl/src/Controller/Admin/ActionsController.php:79;113
msgid "The %s could not be saved. Please, try again."
msgstr "%s 不能被保存，请重试。"

#: /Acl/src/Controller/Admin/ActionsController.php:131
msgid "Action deleted"
msgstr "动作已删除"

#: /Acl/src/Controller/Admin/ActionsController.php:149
msgid "Action moved up"
msgstr "动作上移"

#: /Acl/src/Controller/Admin/ActionsController.php:154
msgid "Action moved down"
msgstr "动作下移"

#: /Acl/src/Controller/Component/AccessComponent.php:58
msgid "Parent Role"
msgstr "父角色"

#: /Acl/src/Controller/Component/FilterComponent.php:103
msgid ""
"\"AutoLogin\" (Remember Me) disabled since mcrypt_encrypt is not available"
msgstr "\"自动登录\" (记住我) 被禁用了，因为mcrypt_encrypt不可用"

#: /Acl/src/Model/Table/AcosTable.php:158
msgid "API"
msgstr ""

#: /Acl/src/Template/Admin/Actions/form.ctp:5
#: /Acl/src/Template/Admin/Actions/index.ctp:10
#: /Acl/src/Template/Admin/Permissions/index.ctp:7
#: /Users/config/admin_menu.php:9;19
#: /Users/src/Controller/UsersController.php:42
#: /Users/src/Template/Admin/Roles/form.ctp:4
#: /Users/src/Template/Admin/Roles/index.ctp:5
#: /Users/src/Template/Admin/Users/form.ctp:8
#: /Users/src/Template/Admin/Users/index.ctp:5
#: /Users/src/Template/Admin/Users/reset_password.ctp:6
#: /Users/src/Template/Admin/Users/view.ctp:6
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: /Acl/src/Template/Admin/Actions/form.ctp:7
#: /Acl/src/Template/Admin/Actions/index.ctp:14;73
#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/index.ctp:25
#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/index.ctp:56
#: /Core/src/Template/Common/admin_index.ctp:48
#: /Dashboards/src/Template/Admin/Dashboards/index.ctp:20
#: /Extensions/src/Template/Admin/Locales/edit.ctp:36
#: /Extensions/src/Template/Admin/Locales/index.ctp:22
#: /Extensions/src/Template/Admin/Plugins/index.ctp:22
#: /FileManager/src/Template/Admin/Attachments/index.ctp:33
#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/browse.ctp:31
#: /Menus/src/Template/Admin/Links/index.ctp:30
#: /Menus/src/Template/Admin/Menus/index.ctp:15
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/translations.ctp:27
#: /Settings/src/Template/Admin/Caches/index.ctp:33
#: /Settings/src/Template/Admin/Languages/index.ctp:14
#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/index.ctp:21
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Terms/index.ctp:26
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Vocabularies/index.ctp:14
#: /Translate/src/Template/Admin/Translate/index.ctp:91
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#: /Acl/src/Template/Admin/Actions/form.ctp:14
#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/form.ctp:13
#: /Blocks/src/Template/Admin/Regions/form.ctp:19
#: /Contacts/src/Template/Admin/Contacts/form.ctp:12
#: /Core/src/Template/Common/admin_edit.ctp:18
#: /Menus/src/Template/Admin/Links/form.ctp:15
#: /Menus/src/Template/Admin/Menus/form.ctp:16
#: /Meta/src/Template/Admin/Meta/form.ctp:17
#: /Settings/src/Template/Admin/Languages/form.ctp:15
#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/form.ctp:16
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Terms/form.ctp:21
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Types/form.ctp:16
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Vocabularies/form.ctp:20
#: /Users/src/Template/Admin/Roles/form.ctp:12
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: /Acl/src/Template/Admin/Actions/form.ctp:20
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: /Acl/src/Template/Admin/Actions/form.ctp:28
#: /Menus/src/Template/Admin/Links/form.ctp:57
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/form.ctp:99
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Terms/form.ctp:54
msgid "Parent"
msgstr "父"

#: /Acl/src/Template/Admin/Actions/form.ctp:34
#: /Acl/src/Template/Admin/Actions/index.ctp:72
#: /Acl/src/Template/Admin/Permissions/acl_permissions_table.ctp:8
#: /Acl/src/Template/Element/admin/permissions_table.ctp:10
#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/form.ctp:32
#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/index.ctp:21
#: /Blocks/src/Template/Admin/Regions/form.ctp:34
#: /Contacts/src/Template/Admin/Contacts/form.ctp:29
#: /Extensions/src/Template/Admin/Plugins/index.ctp:18
#: /Menus/src/Template/Admin/Menus/form.ctp:35
#: /Menus/src/Template/Admin/Menus/index.ctp:12
#: /Settings/src/Template/Admin/Languages/form.ctp:36
#: /Settings/src/Template/Admin/Languages/index.ctp:12
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Types/form.ctp:36
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Vocabularies/form.ctp:38
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Vocabularies/index.ctp:12
#: /Users/src/Template/Admin/Roles/form.ctp:28
msgid "Alias"
msgstr "昵称"

#: /Acl/src/Template/Admin/Actions/index.ctp:18
#: /Acl/src/Template/Admin/Permissions/index.ctp:12
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: /Acl/src/Template/Admin/Actions/index.ctp:34
#: /Acl/src/Template/Admin/Permissions/index.ctp:25
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: /Acl/src/Template/Admin/Actions/index.ctp:42
#: /Acl/src/Template/Admin/Permissions/index.ctp:31
msgid "Create new actions (no removal)"
msgstr "新建动作（不调动）"

#: /Acl/src/Template/Admin/Actions/index.ctp:47
#: /Acl/src/Template/Admin/Permissions/index.ctp:35
msgid "Synchronize"
msgstr "同步"

#: /Acl/src/Template/Admin/Actions/index.ctp:55
#: /Acl/src/Template/Admin/Permissions/index.ctp:41
msgid "Create new & remove orphaned actions"
msgstr "新建 或 删除 孤立的动作"

#: /Acl/src/Template/Admin/Actions/index.ctp:71
#: /Acl/src/Template/Admin/Permissions/acl_permissions_table.ctp:7
#: /Acl/src/Template/Element/admin/permissions_table.ctp:9
#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/view.ctp:55
#: /FileManager/src/Template/Admin/Attachments/index.ctp:29
#: /Nodes/View/Nodes/admin_hierarchy.ctp:35
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/chooser.ctp:5
#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/index.ctp:17
#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/view.ctp:4
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Terms/chooser.ctp:5
msgid "Id"
msgstr "Id"

#: /Acl/src/Template/Admin/Actions/index.ctp:105
#: /Acl/src/Template/Admin/Permissions/json/index.ctp:9
#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/index.ctp:36
#: /Dashboards/src/Template/Admin/Dashboards/index.ctp:56
#: /Extensions/src/Template/Admin/Plugins/index.ctp:51
#: /Menus/src/Template/Admin/Links/index.ctp:44
#: /Nodes/View/Nodes/admin_hierarchy.ctp:94
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/index.ctp:97
#: /Settings/src/Template/Admin/Languages/index.ctp:23
#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/index.ctp:32
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Terms/index.ctp:38
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Vocabularies/index.ctp:27
msgid "Move up"
msgstr "上移"

#: /Acl/src/Template/Admin/Actions/index.ctp:109
#: /Acl/src/Template/Admin/Permissions/json/index.ctp:13
#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/index.ctp:41
#: /Dashboards/src/Template/Admin/Dashboards/index.ctp:63
#: /Extensions/src/Template/Admin/Plugins/index.ctp:56
#: /Menus/src/Template/Admin/Links/index.ctp:51
#: /Nodes/View/Nodes/admin_hierarchy.ctp:98
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/index.ctp:102
#: /Settings/src/Template/Admin/Languages/index.ctp:25
#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/index.ctp:36
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Terms/index.ctp:40
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Vocabularies/index.ctp:29
msgid "Move down"
msgstr "下移"

#: /Acl/src/Template/Admin/Actions/index.ctp:114
#: /Acl/src/Template/Admin/Permissions/json/index.ctp:17
#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/index.ctp:46
#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/index.ctp:70
#: /Core/src/Template/Common/admin_index.ctp:69
#: /Extensions/src/Template/Admin/Locales/index.ctp:38
#: /FileManager/src/Template/Admin/Attachments/index.ctp:44
#: /Menus/src/Template/Admin/Links/index.ctp:59
#: /Menus/src/Template/Admin/Menus/index.ctp:29
#: /Nodes/View/Nodes/admin_hierarchy.ctp:102
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/index.ctp:108
#: /Settings/src/Template/Admin/Languages/index.ctp:27
#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/index.ctp:40
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Terms/index.ctp:42
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Vocabularies/index.ctp:32
#: /Translate/src/Template/Admin/Translate/index.ctp:109
msgid "Edit this item"
msgstr "编辑这一项目"

#: /Acl/src/Template/Admin/Actions/index.ctp:120
#: /Acl/src/Template/Admin/Permissions/json/index.ctp:21
#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/index.ctp:55
#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/index.ctp:74
#: /Core/src/Template/Common/admin_index.ctp:76
#: /Extensions/src/Template/Admin/Locales/index.ctp:42
#: /FileManager/src/Template/Admin/Attachments/index.ctp:49
#: /Menus/src/Template/Admin/Menus/index.ctp:31
#: /Nodes/View/Nodes/admin_hierarchy.ctp:109
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/index.ctp:118
#: /Settings/src/Template/Admin/Languages/index.ctp:29
#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/index.ctp:45
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Terms/index.ctp:44
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Vocabularies/index.ctp:34
#: /Translate/src/Template/Admin/Translate/index.ctp:118
msgid "Remove this item"
msgstr "移除这一项目"

#: /Acl/src/Template/Admin/Actions/index.ctp:124
#: /Acl/src/Template/Admin/Permissions/json/index.ctp:22
#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/index.ctp:57
#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/index.ctp:76
#: /Core/src/Template/Common/admin_index.ctp:77
#: /Extensions/src/Template/Admin/Locales/index.ctp:43
#: /Extensions/src/Template/Admin/Plugins/index.ctp:43;52;58;65
#: /Extensions/src/Template/Admin/Themes/index.ctp:113
#: /FileManager/src/Template/Admin/Attachments/index.ctp:52
#: /FileManager/src/View/Helper/FileManagerHelper.php:164
#: /Menus/src/Template/Admin/Links/index.ctp:71
#: /Menus/src/Template/Admin/Menus/index.ctp:32
#: /Nodes/View/Nodes/admin_hierarchy.ctp:112
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/index.ctp:120
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/translations.ctp:34
#: /Settings/src/Template/Admin/Languages/index.ctp:30
#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/index.ctp:46
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Terms/index.ctp:45
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Vocabularies/index.ctp:35
#: /Translate/src/Template/Admin/Translate/index.ctp:120
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗？"

#: /Acl/src/Template/Admin/Permissions/index.ctp:49
msgid "Edit Actions"
msgstr "编辑动作"

#: /Acl/src/Template/Admin/Permissions/toggle.ctp:21
msgid "error"
msgstr "错误"

#: /Acl/src/Template/Element/admin/parent_role.ctp:3
msgid "When set, permissions from parent role are inherited"
msgstr "设置时，继承父角色的权限"

#: /Acl/src/Template/Element/admin/row_acl.ctp:4
msgid "Edit Permissions"
msgstr "编辑权限"

#: /Blocks/config/admin_menu.php:9;19
#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/form.ctp:7
#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/index.ctp:9
#: /Blocks/src/Template/Admin/Regions/form.ctp:5
#: /Blocks/src/Template/Admin/Regions/index.ctp:3
msgid "Blocks"
msgstr "块"

#: /Blocks/config/admin_menu.php:28
#: /Blocks/src/Template/Admin/Regions/form.ctp:9
#: /Blocks/src/Template/Admin/Regions/index.ctp:4
msgid "Regions"
msgstr "域"

#: /Blocks/src/Controller/Admin/BlocksController.php:63
msgid "Successfully deleted blocks"
msgstr ""

#: /Blocks/src/Controller/Admin/BlocksController.php:64
msgid "Successfully published blocks"
msgstr ""

#: /Blocks/src/Controller/Admin/BlocksController.php:65
msgid "Successfully unpublished blocks"
msgstr ""

#: /Blocks/src/Controller/Admin/BlocksController.php:66
msgid "Successfully copied blocks"
msgstr ""

#: /Blocks/src/Model/Table/BlocksTable.php:36
#: /Blocks/src/Model/Table/RegionsTable.php:44
#: /Contacts/src/Model/Table/ContactsTable.php:25
#: /Menus/src/Model/Table/LinksTable.php:27
#: /Menus/src/Model/Table/MenusTable.php:28
#: /Settings/src/Model/Table/LanguagesTable.php:42
#: /Taxonomy/src/Model/Table/TypesTable.php:70
msgid "Title cannot be empty."
msgstr "标题不能为空"

#: /Blocks/src/Model/Table/BlocksTable.php:37
#: /Blocks/src/Model/Table/RegionsTable.php:45
#: /Contacts/src/Model/Table/ContactsTable.php:26
#: /Menus/src/Model/Table/MenusTable.php:29
#: /Settings/src/Model/Table/LanguagesTable.php:44
#: /Taxonomy/src/Model/Table/TypesTable.php:71
msgid "Alias cannot be empty."
msgstr "昵称不能为空"

#: /Blocks/src/Model/Table/BlocksTable.php:45
#: /Blocks/src/Model/Table/RegionsTable.php:53
#: /Contacts/src/Model/Table/ContactsTable.php:35
#: /Menus/src/Model/Table/MenusTable.php:37
#: /Settings/src/Model/Table/LanguagesTable.php:56
#: /Taxonomy/src/Model/Table/TermsTable.php:73
#: /Taxonomy/src/Model/Table/VocabulariesTable.php:63
msgid "That alias is already taken"
msgstr ""

#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/form.ctp:21
msgid "Block"
msgstr "块"

#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/form.ctp:22
msgid "Visibilities"
msgstr "可见性"

#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/form.ctp:23;58
#: /Menus/src/Template/Admin/Links/form.ctp:114
#: /Menus/src/Template/Admin/Menus/form.ctp:46
#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/form.ctp:46
#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/view.ctp:34
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Types/form.ctp:25;91
msgid "Params"
msgstr "参数"

#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/form.ctp:29
#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/index.ctp:20
#: /Blocks/src/Template/Admin/Regions/form.ctp:31
#: /Comments/src/Template/Admin/Comments/form.ctp:18
#: /Contacts/src/Template/Admin/Contacts/form.ctp:26
#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/form.ctp:27
#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/index.ctp:54
#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/view.ctp:31
#: /FileManager/src/Template/Admin/Attachments/chooser.ctp:6
#: /FileManager/src/Template/Admin/Attachments/edit.ctp:19
#: /FileManager/src/Template/Admin/Attachments/index.ctp:31
#: /Menus/src/Template/Admin/Links/form.ctp:63
#: /Menus/src/Template/Admin/Links/index.ctp:28
#: /Menus/src/Template/Admin/Menus/form.ctp:31
#: /Menus/src/Template/Admin/Menus/index.ctp:11
#: /Nodes/View/Nodes/admin_hierarchy.ctp:36
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/chooser.ctp:6
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/index.ctp:29
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/translations.ctp:25
#: /Settings/src/Template/Admin/Languages/form.ctp:27
#: /Settings/src/Template/Admin/Languages/index.ctp:10
#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/form.ctp:37
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Terms/chooser.ctp:6
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Terms/form.ctp:43
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Terms/index.ctp:24
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Types/form.ctp:32
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Vocabularies/form.ctp:34
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Vocabularies/index.ctp:11
#: /Translate/src/Template/Admin/Translate/index.ctp:89
#: /Users/src/Template/Admin/Roles/form.ctp:24
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/form.ctp:33
msgid "unique name for your block"
msgstr "您的区块的独特名称"

#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/form.ctp:35
#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/index.ctp:22
#: /Blocks/src/Template/Admin/Regions/form.ctp:25
msgid "Region"
msgstr "域"

#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/form.ctp:36
msgid "if you are not sure, choose 'none'"
msgstr "如果你不确定，选择“none”"

#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/form.ctp:39
#: /Comments/src/Template/Admin/Comments/form.ctp:20
#: /Contacts/src/Template/Admin/Contacts/form.ctp:33
#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/form.ctp:29
#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/view.ctp:73
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/form.ctp:55
msgid "Body"
msgstr "内容主体"

#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/form.ctp:41
#: /Menus/src/Template/Admin/Links/form.ctp:105
msgid "Class"
msgstr "类"

#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/form.ctp:43
msgid "Element"
msgstr "元素"

#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/form.ctp:45
msgid "Cell"
msgstr ""

#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/form.ctp:51
msgid "Visibility Paths"
msgstr "可见路径"

#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/form.ctp:52
msgid ""
"Enter one URL per line. Leave blank if you want this Block to appear in all "
"pages."
msgstr "每行输入一个URL。如果您想让这个区块在所有页面都显示的话，请留空。"

#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/form.ctp:65
#: /Comments/src/Template/Admin/Comments/form.ctp:26
#: /Contacts/src/Template/Admin/Contacts/form.ctp:80
#: /Core/src/Template/Common/admin_edit.ctp:96
#: /Extensions/src/Template/Admin/Locales/add.ctp:33
#: /Extensions/src/Template/Admin/Plugins/add.ctp:32
#: /Extensions/src/Template/Admin/Themes/add.ctp:33
#: /FileManager/src/Template/Admin/Attachments/add.ctp:29
#: /FileManager/src/Template/Admin/Attachments/edit.ctp:40
#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/create_directory.ctp:32
#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/create_file.ctp:35
#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/edit_file.ctp:33
#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/rename.ctp:30
#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/upload.ctp:33
#: /Menus/src/Template/Admin/Links/form.ctp:121
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/form.ctp:68
#: /Settings/src/Template/Admin/Languages/form.ctp:43
#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/prefix.ctp:38
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Terms/form.ctp:69
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Types/form.ctp:99
#: /Translate/src/Template/Admin/Translate/edit.ctp:69
#: /Users/src/Template/Admin/Users/form.ctp:67
msgid "Publishing"
msgstr "发布中"

#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/form.ctp:69
msgid "Show title ?"
msgstr "显示标题？"

#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/form.ctp:73
#: /Menus/src/Template/Admin/Links/form.ctp:126
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/form.ctp:120
msgid "Access control"
msgstr ""

#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/index.ctp:23
#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/view.ctp:59
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/index.ctp:32
#: /Users/src/Template/Admin/Users/view.ctp:50
msgid "Updated"
msgstr ""

#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/index.ctp:24
#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/view.ctp:67
#: /Core/src/Shell/ExtShell.php:247;274
#: /Core/src/Template/Element/admin/publishable.ctp:8
#: /Menus/src/Template/Admin/Links/index.ctp:29
#: /Menus/src/Template/Admin/Menus/index.ctp:14
#: /Nodes/View/Nodes/admin_hierarchy.ctp:39
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/chooser.ctp:60
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/index.ctp:33
#: /Nodes/src/Template/Element/admin/nodes_search.ctp:32
#: /Settings/src/Template/Admin/Languages/form.ctp:46
#: /Settings/src/Template/Admin/Languages/index.ctp:13
#: /Users/src/Template/Admin/Users/view.ctp:58
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/index.ctp:49
#: /Menus/src/Template/Admin/Links/index.ctp:63
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/index.ctp:112
#, fuzzy
msgid "Create a copy"
msgstr "创建目录"

#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/index.ctp:51
msgid "Create a copy of this Block?"
msgstr ""

#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/index.ctp:62
#: /Core/src/Template/Common/admin_index.ctp:62
msgid "Choose"
msgstr "选择"

#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/index.ctp:83
#: /Menus/src/Template/Admin/Links/index.ctp:74
#: /Menus/src/Template/Admin/Menus/index.ctp:43
#: /Nodes/View/Nodes/admin_hierarchy.ctp:70
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/index.ctp:61
msgid "preview"
msgstr ""

#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/index.ctp:108;116
#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/index.ctp:104;111
msgid "Bulk action"
msgstr ""

#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/index.ctp:111
#: /Menus/src/Template/Admin/Links/index.ctp:97
#: /Nodes/View/Nodes/admin_hierarchy.ctp:128
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/index.ctp:134
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/index.ctp:112
#: /Menus/src/Template/Admin/Links/index.ctp:98
#: /Nodes/View/Nodes/admin_hierarchy.ctp:129
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/index.ctp:135
msgid "Unpublish"
msgstr "未发布"

#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/index.ctp:113
#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/index.ctp:109
#: /Extensions/src/Template/Admin/Plugins/index.ctp:42
#: /Extensions/src/Template/Admin/Themes/index.ctp:105
#: /FileManager/src/Template/Admin/Attachments/index.ctp:96
#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/browse.ctp:45;86
#: /Menus/src/Template/Admin/Links/index.ctp:99
#: /Nodes/View/Nodes/admin_hierarchy.ctp:132
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/index.ctp:138
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/translations.ctp:34
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/index.ctp:114
#: /Menus/src/Template/Admin/Links/index.ctp:102
#: /Nodes/View/Nodes/admin_hierarchy.ctp:135
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/index.ctp:141
msgid "Copy"
msgstr ""

#: /Blocks/src/Template/Admin/Blocks/index.ctp:118
#: /Nodes/View/Nodes/admin_hierarchy.ctp:143
#: /Users/src/Template/Admin/Users/forgot.ctp:21
#: /Users/src/Template/Users/forgot.ctp:15
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: /Comments/config/admin_menu.php:8
#: /Comments/src/Controller/CommentsController.php:50
#: /Comments/src/Template/Admin/Comments/form.ctp:6
#: /Comments/src/Template/Admin/Comments/index.ctp:10;19
#: /Comments/src/Template/Comments/rss/index.ctp:7
#: /Comments/src/View/Helper/CommentsHelper.php:41
#: /Nodes/src/Template/Element/node_more_info.ctp:33
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Types/form.ctp:24
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: /Comments/config/admin_menu.php:17
#: /Comments/src/Template/Admin/Comments/index.ctp:12;29
#: /Contacts/src/Template/Admin/Contacts/form.ctp:83 /Core/src/Status.php:46
#: /Nodes/src/Template/Element/admin/nodes_search.ctp:29
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#: /Comments/config/admin_menu.php:29
msgid "Approval"
msgstr "认可"

#: /Comments/src/Controller/CommentsController.php:84
msgid "Invalid id"
msgstr ""

#: /Comments/src/Controller/CommentsController.php:110
msgid "Maximum level reached. You cannot reply to that comment."
msgstr "评论已经达到最高层次，不能回复该评论。"

#: /Comments/src/Controller/CommentsController.php:124
msgid "Comments are not allowed."
msgstr "不允许评论"

#: /Comments/src/Controller/CommentsController.php:150
msgid "Your comment has been added successfully."
msgstr "你的评论已经成功添加"

#: /Comments/src/Controller/CommentsController.php:152
msgid "Your comment will appear after moderation."
msgstr "您的留言会稍后显示。"

#: /Comments/src/Controller/CommentsController.php:184
msgid "Sorry, the comment appears to be spam."
msgstr "对不起，该评论是垃圾信息"

#: /Comments/src/Controller/CommentsController.php:207
msgid "Sorry, the comment did not pass the security challenge"
msgstr ""

#: /Comments/src/Controller/Admin/CommentsController.php:40
msgid "Comments deleted"
msgstr "多条评论已删除"

#: /Comments/src/Controller/Admin/CommentsController.php:41
msgid "Comments published"
msgstr "评论已发布"

#: /Comments/src/Controller/Admin/CommentsController.php:42
msgid "Comments unpublished"
msgstr "评论未发布"

#: /Comments/src/Mailer/CommentMailer.php:35
msgid "New comment posted"
msgstr ""

#: /Comments/src/Model/Table/CommentsTable.php:191
msgid "Invalid Comment id"
msgstr "无效的评论id"

#: /Comments/src/Template/Admin/Comments/form.ctp:11
#: /Comments/src/Template/Cell/Comments/node.ctp:2
#: /Nodes/src/Template/Element/node_more_info.ctp:31
#: /Settings/config/admin_menu.php:68
#, fuzzy
msgid "Comment"
msgid_plural "Comments"
msgstr[0] "评论"
msgstr[1] "评论"

#: /Comments/src/Template/Admin/Comments/form.ctp:30
#: /Contacts/src/Template/Admin/Contacts/form.ctp:18
#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/index.ctp:51
#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/view.ctp:19
msgid "Contact"
msgstr "联系人"

#: /Comments/src/Template/Admin/Comments/form.ctp:31
#: /Comments/src/Template/Cell/Comments/comment_form_node.ctp:13
#: /Contacts/src/Template/Admin/Contacts/form.ctp:38
#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/form.ctp:23
#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/index.ctp:52
#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/view.ctp:23
#: /Extensions/src/Template/Admin/Plugins/index.ctp:19
#: /Install/src/Template/Install/database.ctp:65;68
#: /Users/src/Template/Admin/Users/form.ctp:43
#: /Users/src/Template/Admin/Users/view.ctp:26
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: /Comments/src/Template/Admin/Comments/form.ctp:32
#: /Comments/src/Template/Cell/Comments/comment_form_node.ctp:14
#: /Contacts/src/Template/Admin/Contacts/form.ctp:31
#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/form.ctp:25
#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/index.ctp:53
#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/view.ctp:27
#: /Users/src/Template/Admin/Users/form.ctp:46
#: /Users/src/Template/Admin/Users/view.ctp:30
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: /Comments/src/Template/Admin/Comments/form.ctp:33
#: /Comments/src/Template/Cell/Comments/comment_form_node.ctp:15
#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/view.ctp:35
#: /Users/src/Template/Admin/Users/form.ctp:49
#: /Users/src/Template/Admin/Users/view.ctp:34
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: /Comments/src/Template/Admin/Comments/form.ctp:36
msgid "Ip"
msgstr "Ip"

#: /Comments/src/Template/Admin/Comments/index.ctp:7
#: /Extensions/src/Template/Admin/Locales/edit.ctp:20;26
#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/create_file.ctp:29
#: /Nodes/View/Nodes/admin_hierarchy.ctp:7 /Nodes/config/admin_menu.php:9
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/create.ctp:7
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/form.ctp:10
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/index.ctp:13
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Terms/form.ctp:6
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Terms/index.ctp:7
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Types/form.ctp:6
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Types/index.ctp:2
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Vocabularies/form.ctp:6
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Vocabularies/index.ctp:5
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: /Comments/src/Template/Admin/Comments/index.ctp:13;16
msgid "Comments: Published"
msgstr "评论：已发布"

#: /Comments/src/Template/Admin/Comments/index.ctp:15;34
msgid "Awaiting approval"
msgstr ""

#: /Comments/src/Template/Admin/Element/comments_tab.ctp:5
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Types/form.ctp:61
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: /Comments/src/Template/Admin/Element/comments_tab.ctp:6
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Types/form.ctp:62
msgid "Read only"
msgstr "只读"

#: /Comments/src/Template/Admin/Element/comments_tab.ctp:7
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Types/form.ctp:63
msgid "Read/Write"
msgstr "读/写"

#: /Comments/src/Template/Cell/Comments/comment_form_node.ctp:5
msgid "Add new comment"
msgstr "添加新评论"

#: /Comments/src/Template/Cell/Comments/comment_form_node.ctp:8
msgid "Go back to original post: %s"
msgstr ""

#: /Comments/src/Template/Cell/Comments/comment_form_node.ctp:21
msgid "Post comment"
msgstr "公布评论"

#: /Comments/src/Template/Comments/rss/index.ctp:19
msgid "Comment on"
msgstr "留言于"

#: /Comments/src/Template/Comments/rss/index.ctp:19
#: /Extensions/src/Template/Admin/Themes/index.ctp:44;92
#: /Nodes/src/Template/Element/node_info.ctp:9
msgid "by"
msgstr "于"

#: /Comments/src/Template/Element/comment.ctp:14
msgid "said on %s"
msgstr "%s 说的"

#: /Comments/src/Template/Element/comment.ctp:19
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: /Comments/src/Template/Email/text/comment.ctp:1
msgid "A new comment has been posted"
msgstr ""

#: /Comments/src/Template/Email/text/comment.ctp:3
#: /Contacts/src/Template/Email/text/contact.ctp:8
msgid "Name: %s"
msgstr "姓名: %s"

#: /Comments/src/Template/Email/text/comment.ctp:4
#: /Contacts/src/Template/Email/text/contact.ctp:9
msgid "Email: %s"
msgstr "邮箱: %s"

#: /Comments/src/Template/Email/text/comment.ctp:5
msgid "Website: %s"
msgstr "网站: %s"

#: /Comments/src/Template/Email/text/comment.ctp:6
#: /Contacts/src/Template/Email/text/contact.ctp:11
#: /Users/src/Template/Email/html/forgot_password.ctp:23
#: /Users/src/Template/Email/text/forgot_password.ctp:21
msgid "IP Address: %s"
msgstr "IP地址: %s"

#: /Comments/src/Template/Email/text/comment.ctp:7
msgid "Comment: %s"
msgstr "评论: %s"

#: /Contacts/config/admin_menu.php:9;19
#: /Contacts/src/Template/Admin/Contacts/form.ctp:5
#: /Contacts/src/Template/Admin/Contacts/index.ctp:3
#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/form.ctp:5
#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/index.ctp:7
msgid "Contacts"
msgstr "联系人"

#: /Contacts/config/admin_menu.php:28
#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/form.ctp:7
#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/index.ctp:12;21
#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/view.ctp:6
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: /Contacts/src/Controller/ContactsController.php:63
msgid "Your message has been received..."
msgstr "你的信息已接收..."

#: /Contacts/src/Controller/ContactsController.php:115
msgid "Sorry, the message appears to be spam."
msgstr "对不起，该信息为垃圾信息。"

#: /Contacts/src/Controller/ContactsController.php:137
msgid "Invalid captcha entry"
msgstr "不合法的验证码入口"

#: /Contacts/src/Controller/ContactsController.php:163
msgid "[%s] %s"
msgstr "[%s] %s"

#: /Contacts/src/Controller/Admin/MessagesController.php:46
#, fuzzy
msgid "Messages deleted"
msgstr "多条信息已删除"

#: /Contacts/src/Controller/Admin/MessagesController.php:47
msgid "Messages marked as read"
msgstr "信息被标记为可读"

#: /Contacts/src/Controller/Admin/MessagesController.php:48
msgid "Messages marked as unread"
msgstr "信息被标记为不可读"

#: /Contacts/src/Model/Table/ContactsTable.php:27
msgid "Not a valid email address."
msgstr ""

#: /Contacts/src/Model/Table/MessagesTable.php:70
msgid "This field cannot be left blank."
msgstr "这个域不能为空"

#: /Contacts/src/Model/Table/MessagesTable.php:72
msgid "Please provide a valid email address."
msgstr "请提供一个有效的邮箱地址"

#: /Contacts/src/Template/Admin/Contacts/form.ctp:19
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: /Contacts/src/Template/Admin/Contacts/form.ctp:20
#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/form.ctp:17
#: /Contacts/src/Template/Contacts/view.ctp:14
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: /Contacts/src/Template/Admin/Contacts/form.ctp:40
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: /Contacts/src/Template/Admin/Contacts/form.ctp:42
#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/form.ctp:33
#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/view.ctp:79
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: /Contacts/src/Template/Admin/Contacts/form.ctp:44
msgid "Address2"
msgstr "地址2"

#: /Contacts/src/Template/Admin/Contacts/form.ctp:46
msgid "State"
msgstr "州"

#: /Contacts/src/Template/Admin/Contacts/form.ctp:48
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: /Contacts/src/Template/Admin/Contacts/form.ctp:50
msgid "Post Code"
msgstr "邮编"

#: /Contacts/src/Template/Admin/Contacts/form.ctp:52
#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/form.ctp:31
#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/view.ctp:39
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: /Contacts/src/Template/Admin/Contacts/form.ctp:54
msgid "Fax"
msgstr "传真"

#: /Contacts/src/Template/Admin/Contacts/form.ctp:59
msgid "Let users leave a message"
msgstr "让用户留下一条信息"

#: /Contacts/src/Template/Admin/Contacts/form.ctp:61
msgid "Save messages in database"
msgstr "将信息存储进数据库"

#: /Contacts/src/Template/Admin/Contacts/form.ctp:63
msgid "Notify by email instantly"
msgstr "立即通过邮件通知"

#: /Contacts/src/Template/Admin/Contacts/form.ctp:65
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Types/form.ctp:73
msgid "Spam protection (requires Akismet API key)"
msgstr "垃圾信息过滤（需要Akismet API key）"

#: /Contacts/src/Template/Admin/Contacts/form.ctp:67
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Types/form.ctp:77
msgid "Use captcha? (requires Recaptcha API key)"
msgstr "使用captcha？（需要Recaptcha API key）"

#: /Contacts/src/Template/Admin/Contacts/form.ctp:70
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Types/form.ctp:80
msgid "You can manage your API keys here."
msgstr "在此处管理你的API keys"

#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/form.ctp:2
msgid "Edit Message"
msgstr "编辑信息"

#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/index.ctp:14;35
msgid "Read"
msgstr "读"

#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/index.ctp:15
msgid "Messages: Read"
msgstr "信息：读"

#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/index.ctp:17;29
msgid "Unread"
msgstr "未读"

#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/index.ctp:18
msgid "Messages: Unread"
msgstr "信息：未读"

#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/index.ctp:55
#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/view.ctp:63
#: /FileManager/src/Template/Admin/Attachments/chooser.ctp:7
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/chooser.ctp:7;61
#: /Users/src/Template/Admin/Users/view.ctp:54
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/index.ctp:68
msgid "View this item"
msgstr ""

#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/index.ctp:107
msgid "Mark as read"
msgstr "标记为已读"

#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/index.ctp:108
msgid "Mark as unread"
msgstr "标记为未读"

#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/index.ctp:113
#: /Core/src/Template/Element/admin/buttons.ctp:8
#: /FileManager/src/Template/Admin/Attachments/index.ctp:102
#: /Menus/src/Template/Admin/Links/index.ctp:109
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/index.ctp:149
#: /Translate/src/Template/Admin/Translate/edit.ctp:72
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/view.ctp:11
msgid "List Messages"
msgstr ""

#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/view.ctp:43
msgid "Message Type"
msgstr ""

#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/view.ctp:47
msgid "Trackable Updater"
msgstr ""

#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/view.ctp:51
msgid "Trackable Creator"
msgstr ""

#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/view.ctp:68
#: /Nodes/src/Template/Element/admin/nodes_search.ctp:39
#: /Users/src/Template/Admin/Users/view.ctp:59
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: /Contacts/src/Template/Admin/Messages/view.ctp:68
#: /Nodes/src/Template/Element/admin/nodes_search.ctp:40
#: /Users/src/Template/Admin/Users/view.ctp:59
msgid "No"
msgstr "否"

#: /Contacts/src/Template/Contacts/view.ctp:11
msgid "Your name"
msgstr "你的名字"

#: /Contacts/src/Template/Contacts/view.ctp:12
msgid "Your email"
msgstr "你的邮箱"

#: /Contacts/src/Template/Contacts/view.ctp:13
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: /Contacts/src/Template/Email/text/contact.ctp:7
msgid "You have received a new message at: %s"
msgstr "您在 %s 收到一条新信息"

#: /Contacts/src/Template/Email/text/contact.ctp:10
msgid "Subject: %s"
msgstr "主题：%s"

#: /Contacts/src/Template/Email/text/contact.ctp:12
msgid "Message: %s"
msgstr "信息：%s"

#: /Core/src/Plugin.php:801
msgid "Plugin \"%s\" is not active."
msgstr " \"%s\" 插件未启用"

#: /Core/src/Plugin.php:820
#: /Extensions/src/Controller/Admin/PluginsController.php:139
msgid "Plugin could not be deactivated. Please, try again."
msgstr "插件不能启用。请重试。"

#: /Core/src/Plugin.php:922 /Extensions/src/ExtensionsInstaller.php:113
#: /Extensions/src/Controller/Admin/PluginsController.php:94;123;163;185;212
msgid "Invalid plugin"
msgstr "无效的插件"

#: /Core/src/Plugin.php:954
msgid "%s is already at the first position"
msgstr "%s 已在首位"

#: /Core/src/Plugin.php:960;972
msgid "Plugin %s depends on %s"
msgstr "%s 插件基于 %s"

#: /Core/src/Plugin.php:965
msgid "%s is already at the last position"
msgstr "%s 已在末位"

#: /Core/src/Plugin.php:976
msgid "Invalid direction"
msgstr "无效的方向"

#: /Core/src/Plugin.php:981
msgid "Plugin %s cannot be reordered"
msgstr " %s 插件不能重排序"

#: /Core/src/Plugin.php:745
msgid "Plugin \"%2$s\" requires the \"%3$s\" plugin to be installed."
msgid_plural "Plugin \"%2$s\" requires the %3$s plugins to be installed."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: /Core/src/Router.php:164
msgid "Unable to get routeable content types: %s"
msgstr "无法获得可路由的内容类型 %s"

#: /Core/src/Status.php:45
#: /Nodes/src/Template/Element/admin/nodes_search.ctp:30
msgid "Unpublished"
msgstr "未发布"

#: /Core/src/Status.php:47
#: /FileManager/src/Template/Admin/Attachments/edit.ctp:56
msgid "Preview"
msgstr ""

#: /Core/src/Status.php:50
msgid "Approved"
msgstr ""

#: /Core/src/Status.php:51
msgid "Pending"
msgstr ""

#: /Core/src/Action/Admin/ToggleAction.php:26
#: /Core/src/Controller/Component/CroogoComponent.php:310
msgid "Invalid content"
msgstr "无效的内容"

#: /Core/src/Action/Admin/ToggleAction.php:37
#: /Core/src/Controller/Component/CroogoComponent.php:322
msgid "Failed toggling field %s to %s"
msgstr "域 %s 到 %s 的转换失败"

#: /Core/src/Configure/CroogoJsonReader.php:48
msgid "Cannot load configuration files with ../ in them."
msgstr "无法加载有 \"../\" 的配置文件"

#: /Core/src/Configure/CroogoJsonReader.php:63
msgid "Could not load configuration files: {0) or {1}"
msgstr ""

#: /Core/src/Controller/AppController.php:177
msgid "Site down for maintenance"
msgstr "网站临时维护"

#: /Core/src/Controller/Component/BulkProcessComponent.php:109
#, fuzzy
msgid "No item selected"
msgstr "没有选择项目"

#: /Core/src/Controller/Component/BulkProcessComponent.php:110
msgid "Please choose only one item for this operation"
msgstr ""

#: /Core/src/Controller/Component/BulkProcessComponent.php:147
msgid "%s processed"
msgstr ""

#: /Core/src/Controller/Component/BulkProcessComponent.php:152
#: /FileManager/src/Controller/Admin/FileManagerController.php:255;290;392;426
msgid "An error occured"
msgstr "发生一个错误"

#: /Core/src/Controller/Component/CroogoComponent.php:136
msgid "Visit website"
msgstr "访问网站"

#: /Core/src/Controller/Component/CroogoComponent.php:153
msgid "Profile"
msgstr ""

#: /Core/src/Controller/Component/CroogoComponent.php:168
msgid "Logout"
msgstr ""

#: /Core/src/Event/EventManager.php:88
msgid "EventHandler %s not found in plugin %s"
msgstr "%s 事件处理器未在插件 %s 中找到"

#: /Core/src/Model/Behavior/BulkProcessBehavior.php:67
msgid "Invalid action to perform"
msgstr "无效的动作"

#: /Core/src/Model/Behavior/BulkProcessBehavior.php:71
msgid "No target to process action upon"
msgstr "正在执行的动作没有目标"

#: /Core/src/Model/Behavior/BulkProcessBehavior.php:77
#, fuzzy
msgid "Action %s is disabled"
msgstr "动作已删除"

#: /Core/src/Shell/CroogoShell.php:34
msgid "Croogo Utilities"
msgstr "Croogo工具包"

#: /Core/src/Shell/CroogoShell.php:36
msgid "Upgrade Croogo"
msgstr "升级Croogo"

#: /Core/src/Shell/ExtShell.php:110
msgid "Theme cannot be deactivated, instead activate another theme."
msgstr "主题无法禁用，除非启用了另一个主题"

#: /Core/src/Shell/ExtShell.php:114
msgid "%s \"%s\" not found."
msgstr "%s \"%s\"没有找到"

#: /Core/src/Shell/ExtShell.php:123
msgid "%s name must be provided."
msgstr "姓名%s已经被提供"

#: /Core/src/Shell/ExtShell.php:136
msgid "Activate Plugins & Themes"
msgstr "激活插件&主题"

#: /Core/src/Shell/ExtShell.php:139
msgid "Method to perform"
msgstr "执行方法"

#: /Core/src/Shell/ExtShell.php:144 /Core/src/Shell/InstallShell.php:144
msgid "Extension type"
msgstr "扩展类型"

#: /Core/src/Shell/ExtShell.php:149
msgid "Name of extension"
msgstr "扩展名"

#: /Core/src/Shell/ExtShell.php:174
#: /Extensions/src/Controller/Admin/PluginsController.php:144
msgid "Plugin \"%s\" activated successfully."
msgstr " \"%s\" 插件启用成功"

#: /Core/src/Shell/ExtShell.php:179
msgid "Plugin \"%s\" could not be activated. Please, try again."
msgstr " \"%s\" 插件无法启用。请重试。"

#: /Core/src/Shell/ExtShell.php:196
msgid "Plugin \"%s\" could not be deactivated. Please, try again."
msgstr " \"%s\" 插件无法禁用。请重试。"

#: /Core/src/Shell/ExtShell.php:204
#: /Extensions/src/Controller/Admin/PluginsController.php:130
msgid "Plugin \"%s\" could not be deactivated since \"%s\" depends on it."
msgstr ""

#: /Core/src/Shell/ExtShell.php:215
#: /Extensions/src/Controller/Admin/PluginsController.php:135
msgid "Plugin \"%s\" deactivated successfully."
msgstr " \"%s\" 插件已禁用"

#: /Core/src/Shell/ExtShell.php:230
msgid "Theme \"%s\" activated successfully."
msgstr " \"%s\" 主题启用成功"

#: /Core/src/Shell/ExtShell.php:232
msgid "Theme \"%s\" activation failed."
msgstr " \"%s\" 主题启用失败"

#: /Core/src/Shell/ExtShell.php:246
msgid "Plugins:"
msgstr "插件："

#: /Core/src/Shell/ExtShell.php:247;259;274;284
msgid "%-20s%-50s%s"
msgstr "%-20s%-50s%s"

#: /Core/src/Shell/ExtShell.php:247
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Vocabularies/index.ctp:13
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

#: /Core/src/Shell/ExtShell.php:247;274
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/form.ctp:80
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: /Core/src/Shell/ExtShell.php:274 /Settings/config/admin_menu.php:32
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: /Core/src/Shell/InstallShell.php:88
msgid "Installing with Composer..."
msgstr "用Composer安装..."

#: /Core/src/Shell/InstallShell.php:96
msgid "Unexpected composerInstall return value"
msgstr "意外的Composer安装返回值"

#: /Core/src/Shell/InstallShell.php:109
msgid "Package installed and activated."
msgstr "包已安装并启用"

#: /Core/src/Shell/InstallShell.php:111
msgid "Package installed but not activated."
msgstr "包已安装但未启用"

#: /Core/src/Shell/InstallShell.php:128
msgid "Extension installed and activated."
msgstr "扩展已安装并启用"

#: /Core/src/Shell/InstallShell.php:141
msgid "Download, Install & Activate Plugins & Themes"
msgstr "下载，安装并启用插件和主题"

#: /Core/src/Shell/InstallShell.php:149
msgid "URL to zip file OR github user name"
msgstr "压缩文件的URL或者github用户名"

#: /Core/src/Shell/InstallShell.php:153
msgid "Github repo name"
msgstr "Github仓库名"

#: /Core/src/Shell/InstallShell.php:186
msgid "Installing extension..."
msgstr "安装扩展中..."

#: /Core/src/Shell/InstallShell.php:206
msgid "Please specify a URL to a zipball extension"
msgstr "请为zipball扩展确立一个URL"

#: /Core/src/Shell/InstallShell.php:211
msgid "Downloading extension to %s..."
msgstr "正在下载扩展到%s..."

#: /Core/src/Shell/Task/UpgradeTask.php:70
msgid "Upgrade ACL database for core controllers."
msgstr "为核心控制器升级ACL数据库"

#: /Core/src/Shell/Task/UpgradeTask.php:72
msgid ""
"Upgrades the ACO hierarchy from 1.3/1.4 so it follows the default behavior "
"in normal CakePHP applications. The primary difference is plugin controllers "
"now are stored underneath its own Plugin ACO record, whereas previous "
"version assumes all Controllers belongs to the root 'controllers' node."
"%s<warning>Ensure that you have a backup of your aros, acos, and aros_acos "
"table before upgrading.</warning>"
msgstr ""
"ACO继承结构从1.3/1.4升级了，所以它遵守普通CakePHP程序的表现。主要的区别是插件"
"控制器现在被储存到它自己的插件ACO记录里，而先前的版本假设所有控制器属于根控制"
"器。%s<warning>请在升级前确保你的ARO和ACO和ARO_ACO表有备份。</warning>"

#: /Core/src/Shell/Task/UpgradeTask.php:86
msgid "Create settings.json from database"
msgstr "从数据库创建settings.json"

#: /Core/src/Shell/Task/UpgradeTask.php:89
msgid "Update Hook.bootstrap settings"
msgstr "更新Hook.bootstrap设置"

#: /Core/src/Shell/Task/UpgradeTask.php:92
msgid "Update Links in database"
msgstr "更新数据库里的连接"

#: /Core/src/Shell/Task/UpgradeTask.php:95
msgid "Create first migration records"
msgstr "创建第一条迁移记录"

#: /Core/src/Shell/Task/UpgradeTask.php:98
msgid "Run all pending migrations for core plugins"
msgstr ""

#: /Core/src/Shell/Task/UpgradeTask.php:101
msgid "Run all upgrade tasks"
msgstr "执行所有升级任务"

#: /Core/src/Shell/Task/UpgradeTask.php:112
msgid "<warning>config/settings.json already exist</warning>"
msgstr ""

#: /Core/src/Shell/Task/UpgradeTask.php:153
msgid ""
"<success>Config/settings.yml created based on `settings` table</success>"
msgstr "<success>Config/settings.yml 基于'settings'表已创建</success>"

#: /Core/src/Shell/Task/UpgradeTask.php:196
msgid "Updating Link %s"
msgstr "正在更新连接 %s"

#: /Core/src/Shell/Task/UpgradeTask.php:197
#: /Settings/src/Shell/SettingsShell.php:170
msgid "- %s"
msgstr "- %s"

#: /Core/src/Shell/Task/UpgradeTask.php:198
#: /Settings/src/Shell/SettingsShell.php:173
msgid "+ %s"
msgstr "+ %s"

#: /Core/src/Shell/Task/UpgradeTask.php:203
msgid "Links updated: %d rows"
msgstr "连接已更新： %d行"

#: /Core/src/Shell/Task/UpgradeTask.php:220
msgid "Hook.bootstraps updated"
msgstr "Hook.bootstraps已更新"

#: /Core/src/Shell/Task/UpgradeTask.php:350
msgid "Upgrade \"%s\""
msgstr "升级\"%s\""

#: /Core/src/Shell/Task/UpgradeTask.php:365
msgid "Command not recognized"
msgstr "命令未被识别"

#: /Core/src/Template/Common/admin_edit.ctp:18
#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/browse.ctp:79
#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/edit_file.ctp:20
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/translations.ctp:33
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: /Core/src/Template/Common/admin_index.ctp:34
#: /Core/src/Template/Common/admin_view.ctp:42;43
msgid "New %s"
msgstr "新的 %s"

#: /Core/src/Template/Element/admin/buttons.ctp:7
#: /Extensions/src/Template/Admin/Locales/edit.ctp:37
#: /Translate/src/Template/Admin/Translate/edit.ctp:76
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: /Core/src/Template/Element/admin/buttons.ctp:28
#: /Extensions/src/Template/Admin/Locales/add.ctp:37
#: /Extensions/src/Template/Admin/Locales/edit.ctp:38
#: /Extensions/src/Template/Admin/Plugins/add.ctp:36
#: /Extensions/src/Template/Admin/Themes/add.ctp:35
#: /Translate/src/Template/Admin/Translate/edit.ctp:79
msgid "Cancel"
msgstr "删除"

#: /Core/src/Template/Element/admin/footer.ctp:8
msgid "Croogo %s"
msgstr "Croogo %s"

#: /Core/src/Template/Element/admin/footer.ctp:11
msgid "Powered by %s"
msgstr ""

#: /Core/src/Template/Element/admin/modal.ctp:35
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: /Core/src/Template/Element/admin/pagination.ctp:5
msgid ""
"Page {{page}} of {{pages}}, showing {{current}} records out of {{count}} "
"total"
msgstr ""

#: /Core/src/Template/Element/admin/pagination.ctp:11
msgid "first"
msgstr "第一个"

#: /Core/src/Template/Element/admin/pagination.ctp:12
msgid "prev"
msgstr "前一个"

#: /Core/src/Template/Element/admin/pagination.ctp:14
msgid "next"
msgstr "下一个"

#: /Core/src/Template/Element/admin/pagination.ctp:15
msgid "last"
msgstr "最后一个"

#: /Core/src/Template/Element/admin/publishable.ctp:15
msgid "Publish on"
msgstr ""

#: /Core/src/Template/Element/admin/publishable.ctp:18
msgid "Un-publish on"
msgstr ""

#: /Core/src/Template/Element/admin/search.ctp:48
#: /FileManager/src/Template/Element/admin/attachments_search.ctp:45
#: /Nodes/src/Template/Element/admin/nodes_search.ctp:49
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: /Core/src/Template/Layout/admin_login.ctp:24
msgid "Back to"
msgstr "返回到"

#: /Core/src/Template/Layout/maintenance.ctp:15
msgid "Site down for maintenance."
msgstr "网站维护中"

#: /Dashboards/config/admin_dashboard.php:7
msgid "Croogo News"
msgstr ""

#: /Dashboards/config/admin_menu.php:7;13
#: /Dashboards/src/Template/Admin/Dashboards/dashboard.ctp:6
#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/dashboard.ctp:4
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: /Dashboards/src/Controller/Admin/DashboardsController.php:120
msgid "Invalid id for Dashboard"
msgstr ""

#: /Dashboards/src/Controller/Admin/DashboardsController.php:125
msgid "Dashboard deleted"
msgstr ""

#: /Dashboards/src/Controller/Admin/DashboardsController.php:154
#: /Menus/src/Controller/Admin/LinksController.php:110
#: /Settings/src/Controller/Admin/SettingsController.php:125
msgid "Moved up successfully"
msgstr "成功上移"

#: /Dashboards/src/Controller/Admin/DashboardsController.php:156
#: /Menus/src/Controller/Admin/LinksController.php:112
#: /Settings/src/Controller/Admin/SettingsController.php:127
msgid "Could not move up"
msgstr "不能上移"

#: /Dashboards/src/Controller/Admin/DashboardsController.php:173
#: /Menus/src/Controller/Admin/LinksController.php:147
#: /Settings/src/Controller/Admin/SettingsController.php:152
msgid "Moved down successfully"
msgstr "成功下移"

#: /Dashboards/src/Controller/Admin/DashboardsController.php:175
#: /Menus/src/Controller/Admin/LinksController.php:149
#: /Settings/src/Controller/Admin/SettingsController.php:154
msgid "Could not move down"
msgstr "不能下移"

#: /Dashboards/src/Template/Admin/Dashboards/dashboard.ctp:1
#: /Dashboards/src/Template/Admin/Dashboards/index.ctp:2;7
msgid "Dashboards"
msgstr ""

#: /Dashboards/src/Template/Admin/Dashboards/index.ctp:73
#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/view.ctp:44
msgid "Are you sure you want to delete # %s?"
msgstr "你确定要删除# %s?"

#: /Dashboards/src/View/Helper/DashboardsHelper.php:158
msgid "Left"
msgstr ""

#: /Dashboards/src/View/Helper/DashboardsHelper.php:161
msgid "Right"
msgstr ""

#: /Dashboards/src/View/Helper/DashboardsHelper.php:164
msgid "Full"
msgstr ""

#: /Example/config/admin_dashboard.php:5
#: /Install/src/Template/Install/index.ctp:2
msgid "Welcome"
msgstr ""

#: /Example/src/Template/Example/index.ctp:3
msgid "content here"
msgstr "这里是内容"

#: /Extensions/config/admin_menu.php:9
#: /Extensions/src/Template/Admin/Locales/add.ctp:5
#: /Extensions/src/Template/Admin/Locales/edit.ctp:6
#: /Extensions/src/Template/Admin/Locales/index.ctp:8
#: /Extensions/src/Template/Admin/Plugins/add.ctp:5
#: /Extensions/src/Template/Admin/Plugins/index.ctp:7
#: /Extensions/src/Template/Admin/Themes/add.ctp:5
#: /Extensions/src/Template/Admin/Themes/index.ctp:9
msgid "Extensions"
msgstr "扩展"

#: /Extensions/config/admin_menu.php:19
#: /Extensions/src/Controller/Admin/ThemesController.php:45
#: /Extensions/src/Template/Admin/Themes/add.ctp:7
#: /Extensions/src/Template/Admin/Themes/index.ctp:7;11
msgid "Themes"
msgstr "主题"

#: /Extensions/config/admin_menu.php:29
#: /Extensions/src/Controller/Admin/LocalesController.php:40
#: /Extensions/src/Template/Admin/Locales/add.ctp:7
#: /Extensions/src/Template/Admin/Locales/edit.ctp:7
#: /Extensions/src/Template/Admin/Locales/index.ctp:5;9
msgid "Locales"
msgstr "本地化"

#: /Extensions/config/admin_menu.php:39
#: /Extensions/src/Controller/Admin/PluginsController.php:53
#: /Extensions/src/Template/Admin/Plugins/add.ctp:6
#: /Extensions/src/Template/Admin/Plugins/index.ctp:5;8
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: /Extensions/src/CroogoTheme.php:245
#: /Extensions/src/ExtensionsInstaller.php:196
msgid "Invalid theme"
msgstr "无效的主题"

#: /Extensions/src/CroogoTheme.php:266
msgid "Theme %s not found"
msgstr "%s 主题未找到"

#: /Extensions/src/ExtensionsInstaller.php:70
msgid "Invalid plugin path"
msgstr "无效的插件路径"

#: /Extensions/src/ExtensionsInstaller.php:80;118;201
msgid "Invalid zip archive"
msgstr "无效的zip压缩"

#: /Extensions/src/ExtensionsInstaller.php:86
msgid "Invalid plugin.json or missing plugin name"
msgstr ""

#: /Extensions/src/ExtensionsInstaller.php:107
msgid "Missing expected files: %s in: %s"
msgstr ""

#: /Extensions/src/ExtensionsInstaller.php:108
msgid "Invalid plugin or missing expected files"
msgstr ""

#: /Extensions/src/ExtensionsInstaller.php:134
msgid "Invalid plugin file path"
msgstr "无效的插件文件路径"

#: /Extensions/src/ExtensionsInstaller.php:145
msgid "Plugin already exists"
msgstr "插件已存在"

#: /Extensions/src/ExtensionsInstaller.php:161
msgid "Failed to extract plugin"
msgstr "抽取插件失败"

#: /Extensions/src/ExtensionsInstaller.php:175
msgid "Invalid theme path"
msgstr "无效的主题路径"

#: /Extensions/src/ExtensionsInstaller.php:217
msgid "Invalid theme file path"
msgstr "无效的主题文件路径"

#: /Extensions/src/ExtensionsInstaller.php:228
msgid "Theme already exists"
msgstr "主题已存在"

#: /Extensions/src/ExtensionsInstaller.php:244
msgid "Failed to extract theme"
msgstr "处提取主题失败"

#: /Extensions/src/ExtensionsInstaller.php:264
msgid "Must specify a valid package name: vendor/name."
msgstr "必须制定有效的包名: vendor/name."

#: /Extensions/src/ExtensionsInstaller.php:267
msgid "Themes installed via composer are not yet supported."
msgstr "暂不支持通过组合器安装主题"

#: /Extensions/src/Controller/Admin/LocalesController.php:73
msgid "Locale does not exist."
msgstr "本地化环境不存在"

#: /Extensions/src/Controller/Admin/LocalesController.php:79
msgid "Locale '%s' set as default"
msgstr "本地化 '%s' 设置为默认"

#: /Extensions/src/Controller/Admin/LocalesController.php:81
msgid "Could not save Locale setting."
msgstr "本地化设置无法保存"

#: /Extensions/src/Controller/Admin/LocalesController.php:93
msgid "Upload a new locale"
msgstr "上传一个新的本地化"

#: /Extensions/src/Controller/Admin/LocalesController.php:119;175
msgid "Invalid locale."
msgstr "无效的本地化"

#: /Extensions/src/Controller/Admin/LocalesController.php:124
msgid "Locale already exists."
msgstr "本地化已存在"

#: /Extensions/src/Controller/Admin/LocalesController.php:172
msgid "Edit locale: %s"
msgstr "编辑本地化： %s"

#: /Extensions/src/Controller/Admin/LocalesController.php:182;211
msgid "The file %s does not exist."
msgstr " %s 文件不存在"

#: /Extensions/src/Controller/Admin/LocalesController.php:192
msgid "Locale updated successfully"
msgstr "本地化已成功更新"

#: /Extensions/src/Controller/Admin/LocalesController.php:217
msgid "Locale deleted successfully."
msgstr "本地化删除成功"

#: /Extensions/src/Controller/Admin/LocalesController.php:219
msgid "Local could not be deleted."
msgstr "本地化不能删除"

#: /Extensions/src/Controller/Admin/PluginsController.php:68
msgid "Upload a new plugin"
msgstr "上传一个新的插件"

#: /Extensions/src/Controller/Admin/PluginsController.php:98
msgid "You cannot delete a plugin that is currently active."
msgstr "不能删除当前再用的插件"

#: /Extensions/src/Controller/Admin/PluginsController.php:104
msgid "Plugin \"%s\" deleted successfully."
msgstr " \"%s\" 插件成功删除"

#: /Extensions/src/Controller/Admin/PluginsController.php:108
msgid "Plugin could not be deleted."
msgstr "插件不能被删除"

#: /Extensions/src/Controller/Admin/PluginsController.php:148
msgid "Plugin could not be activated. Please, try again."
msgstr "插件不能激活。请重试。"

#: /Extensions/src/Controller/Admin/PluginsController.php:165
msgid "Plugin \"%s\" migrated successfully."
msgstr "\"%s\" 插件迁移成功"

#: /Extensions/src/Controller/Admin/PluginsController.php:168
msgid "Plugin \"%s\" could not be migrated. Error: %s"
msgstr "\"%s\" 插件不能迁移。错误: %s"

#: /Extensions/src/Controller/Admin/PluginsController.php:191
msgid "Plugin %s has been moved up"
msgstr " %s 插件已上移"

#: /Extensions/src/Controller/Admin/PluginsController.php:218
msgid "Plugin %s has been moved down"
msgstr " %s 插件已下移"

#: /Extensions/src/Controller/Admin/ThemesController.php:71
msgid "Theme activated."
msgstr "主题已激活"

#: /Extensions/src/Controller/Admin/ThemesController.php:73
msgid "Theme activation failed: %s"
msgstr ""

#: /Extensions/src/Controller/Admin/ThemesController.php:86
msgid "Upload a new theme"
msgstr "上传新主题"

#: /Extensions/src/Controller/Admin/ThemesController.php:95
msgid "Theme uploaded successfully."
msgstr "主题上传成功"

#: /Extensions/src/Controller/Admin/ThemesController.php:111
msgid "Theme Editor"
msgstr "主题编辑器"

#: /Extensions/src/Controller/Admin/ThemesController.php:132
msgid "Invalid Theme."
msgstr "无效的主题"

#: /Extensions/src/Controller/Admin/ThemesController.php:138
msgid "Default theme cannot be deleted."
msgstr "不能删除默认主题"

#: /Extensions/src/Controller/Admin/ThemesController.php:142
msgid "You cannot delete a theme that is currently active."
msgstr "不能删除当前在用主题"

#: /Extensions/src/Controller/Admin/ThemesController.php:150
msgid "Theme deleted successfully."
msgstr "主题删除成功"

#: /Extensions/src/Controller/Admin/ThemesController.php:154
#: /Users/src/Controller/UsersController.php:177
#: /Users/src/Controller/Admin/UsersController.php:439
msgid "An error occurred."
msgstr "发生错误"

#: /Extensions/src/Template/Admin/Locales/add.ctp:9;21;35
#: /Extensions/src/Template/Admin/Locales/index.ctp:12
#: /Extensions/src/Template/Admin/Plugins/add.ctp:8;20;34
#: /Extensions/src/Template/Admin/Plugins/index.ctp:11
#: /Extensions/src/Template/Admin/Themes/add.ctp:9;21;34
#: /Extensions/src/Template/Admin/Themes/index.ctp:14
#: /FileManager/src/Controller/Admin/FileManagerController.php:205
#: /FileManager/src/Template/Admin/Attachments/add.ctp:8;15
#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/upload.ctp:7;18
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: /Extensions/src/Template/Admin/Locales/index.ctp:20
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/translations.ctp:26
#: /Settings/src/Template/Admin/Languages/form.ctp:33
#: /Translate/src/Template/Admin/Translate/index.ctp:90
msgid "Locale"
msgstr "本地化"

#: /Extensions/src/Template/Admin/Locales/index.ctp:21
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: /Extensions/src/Template/Admin/Locales/index.ctp:34
#: /Extensions/src/Template/Admin/Plugins/index.ctp:32
#: /Extensions/src/Template/Admin/Themes/index.ctp:99
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: /Extensions/src/Template/Admin/Plugins/index.ctp:20
#: /Menus/src/Template/Admin/Links/form.ctp:102
#: /Menus/src/Template/Admin/Menus/form.ctp:38
#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/form.ctp:39
#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/view.ctp:19
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Terms/form.ctp:62
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Types/form.ctp:47
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Vocabularies/form.ctp:42
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: /Extensions/src/Template/Admin/Plugins/index.ctp:21
#: /Users/src/Template/Admin/Users/form.ctp:79
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: /Extensions/src/Template/Admin/Plugins/index.ctp:32
msgid "Deactivate"
msgstr "禁用"

#: /Extensions/src/Template/Admin/Plugins/index.ctp:62
msgid "Migrate"
msgstr "移植"

#: /Extensions/src/Template/Admin/Themes/index.ctp:21
msgid "Current Theme"
msgstr "当前主题"

#: /Extensions/src/Template/Admin/Themes/index.ctp:50;96
msgid "Regions supported: "
msgstr "支持领域："

#: /Extensions/src/Template/Admin/Themes/index.ctp:57
msgid "Available Themes"
msgstr "可用主题"

#: /Extensions/src/Template/Admin/Themes/index.ctp:120
msgid "No available theme"
msgstr ""

#: /FileManager/config/admin_menu.php:9
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: /FileManager/config/admin_menu.php:19
#: /FileManager/src/Template/Admin/Attachments/add.ctp:6
#: /FileManager/src/Template/Admin/Attachments/edit.ctp:6
#: /FileManager/src/Template/Admin/Attachments/index.ctp:6;9
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: /FileManager/config/admin_menu.php:28
#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/browse.ctp:5;6
#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/create_directory.ctp:8
#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/create_file.ctp:6
#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/edit_file.ctp:9
#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/rename.ctp:5
#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/upload.ctp:5
msgid "File Manager"
msgstr "文件管理器"

#: /FileManager/src/Controller/Admin/AttachmentsController.php:130
msgid "Attachments deleted"
msgstr ""

#: /FileManager/src/Controller/Admin/FileManagerController.php:142;175;215;247;282;379;414
msgid "Path %s is restricted"
msgstr "%s 路径受限"

#: /FileManager/src/Controller/Admin/FileManagerController.php:188
msgid "File saved successfully"
msgstr "文件保存成功"

#: /FileManager/src/Controller/Admin/FileManagerController.php:225
msgid "File uploaded successfully."
msgstr "文件上传成功"

#: /FileManager/src/Controller/Admin/FileManagerController.php:253
msgid "File deleted"
msgstr "文件已删除"

#: /FileManager/src/Controller/Admin/FileManagerController.php:288
msgid "Directory deleted"
msgstr "目录已删除"

#: /FileManager/src/Controller/Admin/FileManagerController.php:314
msgid "Path \"%s\" cannot be renamed"
msgstr ""

#: /FileManager/src/Controller/Admin/FileManagerController.php:333
msgid "%s already exists"
msgstr ""

#: /FileManager/src/Controller/Admin/FileManagerController.php:337
msgid "\"%s\" has been renamed to \"%s\""
msgstr ""

#: /FileManager/src/Controller/Admin/FileManagerController.php:340
msgid "Could not rename \"%s\" to \"%s\""
msgstr ""

#: /FileManager/src/Controller/Admin/FileManagerController.php:345
msgid "Name has not changed"
msgstr ""

#: /FileManager/src/Controller/Admin/FileManagerController.php:387
msgid "Directory created successfully."
msgstr "目录已成功创建"

#: /FileManager/src/Controller/Admin/FileManagerController.php:421
msgid "File created successfully."
msgstr "文件已成功创建"

#: /FileManager/src/Model/Table/AttachmentsTable.php:127
msgid "Error during file upload"
msgstr "上传文件出错"

#: /FileManager/src/Template/Admin/Attachments/add.ctp:3
msgid "Add Attachment"
msgstr "添加附件"

#: /FileManager/src/Template/Admin/Attachments/add.ctp:31
#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/upload.ctp:35
msgid "Upload file"
msgstr "上传文件"

#: /FileManager/src/Template/Admin/Attachments/chooser.ctp:5
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/chooser.ctp:4
msgid "Sort by:"
msgstr "排序以："

#: /FileManager/src/Template/Admin/Attachments/edit.ctp:3
msgid "Edit Attachment"
msgstr "编辑附件"

#: /FileManager/src/Template/Admin/Attachments/edit.ctp:13
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: /FileManager/src/Template/Admin/Attachments/edit.ctp:21
msgid "Caption"
msgstr "标题栏"

#: /FileManager/src/Template/Admin/Attachments/edit.ctp:23
msgid "File URL"
msgstr "文件URL"

#: /FileManager/src/Template/Admin/Attachments/edit.ctp:27
msgid "Mime Type"
msgstr "Mime型式"

#: /FileManager/src/Template/Admin/Attachments/index.ctp:32
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: /FileManager/src/Template/Admin/Attachments/index.ctp:93
#: /Menus/src/Template/Admin/Links/index.ctp:95;106
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/index.ctp:131
msgid "Bulk actions"
msgstr ""

#: /FileManager/src/Template/Admin/Attachments/index.ctp:110
#: /Nodes/View/Nodes/admin_hierarchy.ctp:150
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/index.ctp:157
msgid "%s selected items?"
msgstr "%s 选择的项？"

#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/browse.ctp:13
msgid "Upload here"
msgstr "在此处上传"

#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/browse.ctp:15
#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/create_directory.ctp:34
msgid "Create directory"
msgstr "创建目录"

#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/browse.ctp:17
#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/create_file.ctp:37
msgid "Create file"
msgstr "创建文件"

#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/browse.ctp:30
msgid "Directory content"
msgstr "目录内容"

#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/browse.ctp:43
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/browse.ctp:50;92
#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/rename.ctp:7
msgid "Rename"
msgstr ""

#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/browse.ctp:76
msgid "View"
msgstr "查看"

#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/create_directory.ctp:5;10
msgid "Create Directory"
msgstr "创建目录"

#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/create_directory.ctp:19
msgid "Directory"
msgstr "目录"

#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/create_directory.ctp:25
msgid "Directory name"
msgstr "目录名"

#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/create_file.ctp:3;8
msgid "Create File"
msgstr "创建文件"

#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/create_file.ctp:17
#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/rename.ctp:16
msgid "File"
msgstr "文件"

#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/create_file.ctp:24
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/edit_file.ctp:5
msgid "Edit file: %s"
msgstr "编辑文件: %s"

#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/rename.ctp:23
msgid "New name"
msgstr ""

#: /FileManager/src/Template/Admin/FileManager/rename.ctp:32
msgid "Rename file"
msgstr ""

#: /FileManager/src/Template/Element/admin/attachments_search.ctp:38
#: /Nodes/src/Template/Element/search.ctp:27
#: /Nodes/src/Template/Element/admin/nodes_search.ctp:12
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: /FileManager/src/Template/Element/admin/attachments_search.ctp:39
#: /Nodes/src/Template/Element/admin/nodes_search.ctp:13
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: /FileManager/src/Template/Element/admin/dropzone_setup.ctp:8
msgid "Drop files here to upload"
msgstr ""

#: /Install/src/InstallManager.php:96
msgid "Could not connect to database: "
msgstr "无法连接到数据库："

#: /Install/src/InstallManager.php:100
msgid "Could not connect to database."
msgstr "无法连接到数据库"

#: /Install/src/InstallManager.php:238
msgid "Unable to create administrative user. Validation errors:"
msgstr ""

#: /Install/src/InstallManager.php:312
msgid "Permission %s granted to %s"
msgstr "权限 %s 被赋予 %s"

#: /Install/src/Controller/InstallController.php:183
msgid "Warning: Database \"%s\" is not empty."
msgstr "警告： \"%s\" 数据库非空"

#: /Install/src/Controller/InstallController.php:195
msgid "There was a problem installing Croogo"
msgstr ""

#: /Install/src/Controller/InstallController.php:213
msgid "Error installing access control objects"
msgstr ""

#: /Install/src/Shell/InstallShell.php:48
msgid "Install Utilities"
msgstr "安装工具"

#: /Install/src/Shell/InstallShell.php:133
msgid "DataSource"
msgstr "数据源"

#: /Install/src/Shell/InstallShell.php:140
#: /Install/src/Template/Install/database.ctp:47;50
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: /Install/src/Shell/InstallShell.php:141
#: /Install/src/Template/Install/database.ctp:53;56
#: /Users/src/Template/Admin/Users/login.ctp:4
#: /Users/src/Template/Users/login.ctp:2
msgid "Login"
msgstr "登陆"

#: /Install/src/Shell/InstallShell.php:142;189
#: /Install/src/Template/Install/database.ctp:59;62
#: /Users/src/Template/Admin/Users/form.ctp:85
#: /Users/src/Template/Admin/Users/login.ctp:18
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: /Install/src/Shell/InstallShell.php:143
#: /Install/src/Template/Install/database.ctp:2;37
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: /Install/src/Shell/InstallShell.php:145
#: /Install/src/Template/Install/database.ctp:71;74
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: /Install/src/Shell/InstallShell.php:182
#: /Install/src/Template/Install/admin_user.ctp:8;10
#: /Users/src/Template/Admin/Users/form.ctp:40
#: /Users/src/Template/Admin/Users/login.ctp:13
#: /Users/src/Template/Admin/Users/view.ctp:22
#: /Users/src/Template/Users/forgot.ctp:11
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: /Install/src/Shell/InstallShell.php:191
#: /Install/src/Template/Install/admin_user.ctp:19;23
#: /Users/src/Template/Admin/Users/form.ctp:89
#: /Users/src/Template/Admin/Users/reset.ctp:16
#: /Users/src/Template/Admin/Users/reset_password.ctp:22
#: /Users/src/Template/Users/reset.ctp:6
msgid "Verify Password"
msgstr "验证码"

#: /Install/src/Template/Install/admin_user.ctp:13;16
#: /Users/src/Template/Admin/Users/reset_password.ctp:20
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: /Install/src/Template/Install/admin_user.ctp:27
msgid "Finalize installation"
msgstr ""

#: /Install/src/Template/Install/data.ctp:2
msgid "Step 2: Build database"
msgstr "第2步：创建数据库"

#: /Install/src/Template/Install/data.ctp:10
msgid "Create tables and load initial data"
msgstr "创建表和导入初始数据"

#: /Install/src/Template/Install/data.ctp:16
msgid "Build database"
msgstr "创建数据库"

#: /Install/src/Template/Install/data.ctp:23
msgid "Click here to build your database"
msgstr "点击此处创建数据库"

#: /Install/src/Template/Install/database.ctp:12
msgid "Warning"
msgstr ""

#: /Install/src/Template/Install/database.ctp:13
msgid "A database configuration already exists."
msgstr ""

#: /Install/src/Template/Install/database.ctp:16
msgid "Valid"
msgstr ""

#: /Install/src/Template/Install/database.ctp:19
msgid "Invalid"
msgstr ""

#: /Install/src/Template/Install/database.ctp:22
msgid "The configuration is %s."
msgstr ""

#: /Install/src/Template/Install/database.ctp:26
msgid "Reuse this configuration and proceed"
msgstr ""

#: /Install/src/Template/Install/database.ctp:30
msgid "This configuration will be replaced."
msgstr ""

#: /Install/src/Template/Install/database.ctp:48
msgid "Database hostname or IP Address"
msgstr "数据库主机名或IP地址"

#: /Install/src/Template/Install/database.ctp:54
msgid "Database login/username"
msgstr "数据库 登录/用户名"

#: /Install/src/Template/Install/database.ctp:60
msgid "Database password"
msgstr "数据库密码"

#: /Install/src/Template/Install/database.ctp:66
msgid "Database name"
msgstr "数据库名"

#: /Install/src/Template/Install/database.ctp:72
msgid "Database port (leave blank if unknown)"
msgstr "数据库接口（如果不知道就不填）"

#: /Install/src/Template/Install/finish.ctp:2
msgid "Successful"
msgstr ""

#: /Install/src/Template/Install/finish.ctp:5
msgid "The user %s has been created with administrative rights."
msgstr ""

#: /Install/src/Template/Install/finish.ctp:11
msgid "Admin panel: %s"
msgstr "管理面板: %s"

#: /Install/src/Template/Install/finish.ctp:17
msgid "You can start with %s or jump in and %s."
msgstr "您可以以 %s 开始或者跳到 %s。"

#: /Install/src/Template/Install/finish.ctp:18
msgid "configuring your site"
msgstr "配置你的网站"

#: /Install/src/Template/Install/finish.ctp:24
msgid "create a blog post"
msgstr "新建一条博客文章"

#: /Install/src/Template/Install/finish.ctp:35
msgid "Resources"
msgstr "源"

#: /Install/src/Template/Install/index.ctp:7
msgid "Your tmp directory is writable."
msgstr "你的tmp目录可写"

#: /Install/src/Template/Install/index.ctp:10
msgid "Your tmp directory is NOT writable."
msgstr "你的tmp目录不可写"

#: /Install/src/Template/Install/index.ctp:15
msgid "Your config directory is writable."
msgstr "你的配置目录可写"

#: /Install/src/Template/Install/index.ctp:18
msgid "Your config directory is NOT writable."
msgstr "你的配置目录不可写"

#: /Install/src/Template/Install/index.ctp:24
msgid "PHP version %s >= %s"
msgstr "PHP 版本 %s >= %s"

#: /Install/src/Template/Install/index.ctp:29
msgid "PHP version %s < %s"
msgstr "PHP 版本 %s < %s"

#: /Install/src/Template/Install/index.ctp:36
msgid "CakePhp version %s >= %s"
msgstr "CakePhp 版本 %s >= %s"

#: /Install/src/Template/Install/index.ctp:42
msgid "CakePHP version %s < %s"
msgstr "CakePHP 版本 %s < %s"

#: /Install/src/Template/Install/index.ctp:48
msgid "Start installation"
msgstr ""

#: /Install/src/Template/Install/index.ctp:53
msgid "Click here to begin installation"
msgstr "点击此处开始安装"

#: /Install/src/Template/Install/index.ctp:58
msgid "Installation cannot continue as minimum requirements are not met."
msgstr "未达到最小配置要求无法继续安装"

#: /Install/src/Template/Layout/install.ctp:6;34
msgid "Installation: %s"
msgstr ""

#: /Install/src/Template/Layout/install.ctp:6
msgid "Croogo"
msgstr "Croogo"

#: /Install/src/Template/Layout/install.ctp:27
msgid "Install Croogo"
msgstr "安装Croogo"

#: /Menus/config/admin_menu.php:9;19 /Menus/src/Template/Admin/Links/form.ctp:8
#: /Menus/src/Template/Admin/Links/index.ctp:10
#: /Menus/src/Template/Admin/Menus/form.ctp:7
#: /Menus/src/Template/Admin/Menus/index.ctp:7
msgid "Menus"
msgstr "菜单"

#: /Menus/src/Controller/Admin/LinksController.php:44
msgid "Links: %s"
msgstr "链接: %s"

#: /Menus/src/Controller/Admin/LinksController.php:76
msgid "Link deleted"
msgstr "链接已删除"

#: /Menus/src/Controller/Admin/LinksController.php:99;136
msgid "Invalid id for Link"
msgstr "无效的链接id"

#: /Menus/src/Controller/Admin/LinksController.php:182
#, fuzzy
msgid "Links deleted"
msgstr "多条链接已删除"

#: /Menus/src/Controller/Admin/LinksController.php:183
msgid "Links published"
msgstr "链接已发布"

#: /Menus/src/Controller/Admin/LinksController.php:184
msgid "Links unpublished"
msgstr "链接未发布"

#: /Menus/src/Model/Table/LinksTable.php:34
msgid "Link cannot be empty."
msgstr "链接不能未空"

#: /Menus/src/Template/Admin/Links/form.ctp:45;90
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: /Menus/src/Template/Admin/Links/form.ctp:46
#: /Menus/src/Template/Admin/Menus/form.ctp:25
msgid "Misc."
msgstr "杂项。"

#: /Menus/src/Template/Admin/Links/form.ctp:59
msgid "(no parent)"
msgstr ""

#: /Menus/src/Template/Admin/Links/form.ctp:108
msgid "Rel"
msgstr "关联"

#: /Menus/src/Template/Admin/Links/form.ctp:111
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: /Menus/src/Template/Admin/Links/index.ctp:14
msgid "New link"
msgstr ""

#: /Menus/src/Template/Admin/Links/index.ctp:65
msgid "Create a copy of this Link?"
msgstr ""

#: /Menus/src/Template/Admin/Links/index.ctp:69
msgid "Delete this item"
msgstr "删除这已项"

#: /Menus/src/Template/Admin/Menus/form.ctp:12
msgid "Edit Menu"
msgstr "编辑菜单"

#: /Menus/src/Template/Admin/Menus/form.ctp:18
msgid "Add Menu"
msgstr "添加菜单"

#: /Menus/src/Template/Admin/Menus/form.ctp:24
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: /Menus/src/Template/Admin/Menus/index.ctp:13
msgid "Link Count"
msgstr "链接统计"

#: /Menus/src/Template/Admin/Menus/index.ctp:26
msgid "View links"
msgstr "查看链接"

#: /Meta/config/admin_menu.php:8 /Meta/src/Template/Admin/Meta/form.ctp:8
#: /Meta/src/Template/Admin/Meta/index.ctp:8
msgid "Meta"
msgstr "元数据"

#: /Meta/src/Controller/Component/MetaComponent.php:52
msgid "Custom Fields"
msgstr "自定义字段"

#: /Meta/src/Template/Admin/Meta/form.ctp:7
#: /Meta/src/Template/Admin/Meta/index.ctp:7 /Settings/config/admin_menu.php:9
#: /Settings/src/Template/Admin/Caches/index.ctp:13
#: /Settings/src/Template/Admin/Languages/form.ctp:5
#: /Settings/src/Template/Admin/Languages/index.ctp:5
#: /Settings/src/Template/Admin/Languages/select.ctp:6
#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/form.ctp:5;24
#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/index.ctp:6
#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/prefix.ctp:7
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: /Meta/src/Template/Admin/Meta/form.ctp:13
msgid "Edit Meta"
msgstr ""

#: /Meta/src/Template/Admin/Meta/form.ctp:19
msgid "Add Meta"
msgstr ""

#: /Meta/src/Template/Element/admin/meta_tab.ctp:17
msgid "Add another field"
msgstr "添加另一个域"

#: /Meta/src/View/Helper/MetaHelper.php:116
#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/form.ctp:31
#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/index.ctp:18
#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/view.ctp:9
msgid "Key"
msgstr "Key"

#: /Meta/src/View/Helper/MetaHelper.php:120
#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/form.ctp:33
#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/index.ctp:19
#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/view.ctp:14
msgid "Value"
msgstr "Value"

#: /Meta/src/View/Helper/MetaHelper.php:156
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: /Nodes/View/Nodes/admin_hierarchy.ctp:37
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/index.ctp:30
#: /Nodes/src/Template/Element/admin/nodes_search.ctp:22
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Types/form.ctp:22
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: /Nodes/View/Nodes/admin_hierarchy.ctp:38
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/index.ctp:31
#: /Users/src/Template/Admin/Users/form.ctp:33
msgid "User"
msgstr "用户"

#: /Nodes/View/Nodes/admin_hierarchy.ctp:66
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/index.ctp:57
msgid "promoted"
msgstr "置顶的"

#: /Nodes/View/Nodes/admin_hierarchy.ctp:125
msgid "Applying to selected"
msgstr "应用到已选"

#: /Nodes/View/Nodes/admin_hierarchy.ctp:130
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/index.ctp:136
msgid "Promote"
msgstr "置顶"

#: /Nodes/View/Nodes/admin_hierarchy.ctp:131
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/index.ctp:137
msgid "Unpromote"
msgstr "取消置顶"

#: /Nodes/config/admin_menu.php:19 /Taxonomy/config/admin_menu.php:29
msgid "List"
msgstr "列表"

#: /Nodes/config/admin_menu.php:29 /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/create.ctp:8
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/form.ctp:15
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: /Nodes/src/Controller/NodesController.php:270
msgid "Invalid content type."
msgstr "无效的内容类型"

#: /Nodes/src/Controller/Admin/NodesController.php:77
msgid "Paths updated."
msgstr "路径已更新"

#: /Nodes/src/Controller/Admin/NodesController.php:80
msgid ""
"Something went wrong while updating paths.\n"
"Please try again"
msgstr ""
"更新路径时出错\n"
"请重试"

#: /Nodes/src/Controller/Admin/NodesController.php:138
msgid "Nodes deleted"
msgstr "多个节点已删除"

#: /Nodes/src/Controller/Admin/NodesController.php:139
msgid "Nodes published"
msgstr "节点已发布"

#: /Nodes/src/Controller/Admin/NodesController.php:140
msgid "Nodes unpublished"
msgstr "节点未发布"

#: /Nodes/src/Controller/Admin/NodesController.php:141
msgid "Nodes promoted"
msgstr "节点置顶"

#: /Nodes/src/Controller/Admin/NodesController.php:142
msgid "Nodes unpromoted"
msgstr "取消节点置顶"

#: /Nodes/src/Controller/Admin/NodesController.php:143
#, fuzzy
msgid "Nodes copied"
msgstr "节点已发布"

#: /Nodes/src/Controller/Admin/NodesController.php:326
msgid "Content moved up"
msgstr ""

#: /Nodes/src/Controller/Admin/NodesController.php:331
msgid "Content moved down"
msgstr ""

#: /Nodes/src/Model/Table/NodesTable.php:145
msgid "Please supply a title."
msgstr ""

#: /Nodes/src/Model/Table/NodesTable.php:147
msgid "Slug cannot be empty."
msgstr "slug不能为空"

#: /Nodes/src/Model/Table/NodesTable.php:154
msgid "The slug has already been taken."
msgstr ""

#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/chooser.ctp:20
msgid "%s archive/index"
msgstr ""

#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/chooser.ctp:57
#: /Nodes/src/Template/Element/admin/nodes_search.ctp:42
msgid "Promoted"
msgstr "置顶"

#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/create.ctp:2
#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/index.ctp:16
msgid "Create content"
msgstr "创建内容"

#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/create.ctp:13
msgid "Select the type of content you wish to create from the list below"
msgstr ""

#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/form.ctp:13
msgid "Create content: %s"
msgstr "创建内容：%s "

#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/form.ctp:39
msgid "%s title"
msgstr ""

#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/form.ctp:46
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Types/form.ctp:37
msgid "Permalink"
msgstr ""

#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/form.ctp:60
msgid "Excerpt"
msgstr "摘要"

#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/form.ctp:73
msgid "Promoted to front page"
msgstr "置顶"

#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/form.ctp:78
msgid "%s attributes"
msgstr ""

#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/index.ctp:6
msgid "Contents"
msgstr ""

#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/translations.ctp:8
#: /Translate/src/Template/Admin/Translate/index.ctp:35
msgid "Translate in a new language"
msgstr "翻译为新语言"

#: /Nodes/src/Template/Admin/Nodes/translations.ctp:49
#: /Translate/src/Template/Admin/Translate/index.ctp:81
msgid "No translations available."
msgstr "无可用翻译"

#: /Nodes/src/Template/Element/node_info.ctp:6
msgid "Posted"
msgstr "已发布"

#: /Nodes/src/Template/Element/node_info.ctp:20
msgid "on"
msgstr "在"

#: /Nodes/src/Template/Element/node_more_info.ctp:18
msgid "Posted in"
msgstr "发布于"

#: /Nodes/src/Template/Element/node_more_info.ctp:29
msgid "Leave a comment"
msgstr "写评论"

#: /Nodes/src/Template/Nodes/index.ctp:9
#: /Nodes/src/Template/Nodes/promoted.ctp:9
#: /Nodes/src/Template/Nodes/search.ctp:11
#: /Nodes/src/Template/Nodes/term.ctp:17
msgid "No items found."
msgstr "没找到项目"

#: /Nodes/src/Template/Nodes/search.ctp:3
msgid "Search Results: %s"
msgstr "搜索结果: %s"

#: /Settings/config/admin_menu.php:20
msgid "Site"
msgstr "站点"

#: /Settings/config/admin_menu.php:44
msgid "Reading"
msgstr "正在读"

#: /Settings/config/admin_menu.php:56
msgid "Writing"
msgstr "正在写"

#: /Settings/config/admin_menu.php:80
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: /Settings/config/admin_menu.php:92
#: /Settings/src/Template/Admin/Languages/index.ctp:7
#: /Settings/src/Template/Admin/Languages/select.ctp:11
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: /Settings/config/admin_menu.php:103
#: /Settings/src/Template/Admin/Caches/index.ctp:30
msgid "Cache"
msgstr ""

#: /Settings/src/Controller/Admin/CachesController.php:47
msgid "Cache '%s' cleared"
msgstr ""

#: /Settings/src/Controller/Admin/CachesController.php:49
msgid "Failed clearing cache"
msgstr ""

#: /Settings/src/Controller/Admin/LanguagesController.php:48
msgid "Select a language"
msgstr "选择一种语言"

#: /Settings/src/Controller/Admin/SettingsController.php:69
msgid "Settings updated successfully"
msgstr "设置已成功更新"

#: /Settings/src/Controller/Admin/SettingsController.php:82
msgid "Invalid Setting key"
msgstr "无效的设置key"

#: /Settings/src/Model/Table/LanguagesTable.php:43
msgid "Native cannot be empty."
msgstr ""

#: /Settings/src/Model/Table/LanguagesTable.php:45
msgid "Locale cannot be empty."
msgstr ""

#: /Settings/src/Model/Table/LanguagesTable.php:53
msgid "That locale is already taken"
msgstr ""

#: /Settings/src/Model/Table/SettingsTable.php:34
msgid "Key cannot be empty."
msgstr "key不能为空"

#: /Settings/src/Model/Table/SettingsTable.php:42
msgid "That key is already taken"
msgstr ""

#: /Settings/src/Shell/SettingsShell.php:43
msgid "Displays setting values"
msgstr "显示设定值"

#: /Settings/src/Shell/SettingsShell.php:47;65;106
msgid "Setting key"
msgstr "设置key"

#: /Settings/src/Shell/SettingsShell.php:53
msgid "List all settings"
msgstr "列出所有设置"

#: /Settings/src/Shell/SettingsShell.php:61
msgid "Write setting value for a given key"
msgstr "对于指定key设置值"

#: /Settings/src/Shell/SettingsShell.php:69
msgid "Setting value"
msgstr "设定值"

#: /Settings/src/Shell/SettingsShell.php:102
msgid "Delete setting based on key"
msgstr "基于key删除设置"

#: /Settings/src/Shell/SettingsShell.php:113
msgid "Update version string from git tag information"
msgstr "从git标签信息升级版本数字"

#: /Settings/src/Shell/SettingsShell.php:143
msgid "    %-30s: %s"
msgstr "    %-30s: %s"

#: /Settings/src/Shell/SettingsShell.php:165
msgid "Updating %s"
msgstr "正在更新 %s"

#: /Settings/src/Shell/SettingsShell.php:166
msgid "Confirm update"
msgstr "确认更新"

#: /Settings/src/Shell/SettingsShell.php:189
msgid "Setting updated"
msgstr "设置已更新"

#: /Settings/src/Shell/SettingsShell.php:191;220
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: /Settings/src/Shell/SettingsShell.php:194;223
msgid "Key: %s not found"
msgstr "Key: %s 未找到"

#: /Settings/src/Shell/SettingsShell.php:213
msgid "Deleting %s"
msgstr "正在删除 %s"

#: /Settings/src/Shell/SettingsShell.php:214
msgid "Delete?"
msgstr "删除？"

#: /Settings/src/Shell/SettingsShell.php:218
msgid "Setting deleted"
msgstr "设置已删除"

#: /Settings/src/Template/Admin/Caches/index.ctp:15
msgid "Caches"
msgstr ""

#: /Settings/src/Template/Admin/Caches/index.ctp:18
msgid "Clear All"
msgstr ""

#: /Settings/src/Template/Admin/Caches/index.ctp:23
msgid "Clear all cache"
msgstr ""

#: /Settings/src/Template/Admin/Caches/index.ctp:31
msgid "Engine"
msgstr ""

#: /Settings/src/Template/Admin/Caches/index.ctp:32
msgid "Duration"
msgstr ""

#: /Settings/src/Template/Admin/Caches/index.ctp:47
msgid "Clear cache: %s"
msgstr ""

#: /Settings/src/Template/Admin/Languages/form.ctp:7;21
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: /Settings/src/Template/Admin/Languages/form.ctp:30
#: /Settings/src/Template/Admin/Languages/index.ctp:11
msgid "Native"
msgstr "本地"

#: /Settings/src/Template/Admin/Languages/form.ctp:37
msgid "Locale alias, typically a two letter country/locale code"
msgstr ""

#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/form.ctp:25
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/form.ctp:30
msgid "e.g., 'Site.title'"
msgstr "e.g., 'Site.title'"

#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/form.ctp:41
#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/view.ctp:24
msgid "Input Type"
msgstr "输入类型"

#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/form.ctp:42
msgid "e.g., 'text' or 'textarea'"
msgstr "e.g., 'text' or 'textarea'"

#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/form.ctp:44
#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/index.ctp:20
msgid "Editable"
msgstr "可编辑"

#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/view.ctp:2
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/view.ctp:29
msgid "Weight"
msgstr "权重"

#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/view.ctp:43
msgid "Edit Setting"
msgstr "编辑设置"

#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/view.ctp:44
msgid "Delete Setting"
msgstr "删除设置"

#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/view.ctp:45
msgid "List Settings"
msgstr "列出设置"

#: /Settings/src/Template/Admin/Settings/view.ctp:46
msgid "New Setting"
msgstr "新设置"

#: /Taxonomy/config/admin_menu.php:8
msgid "Content Types"
msgstr "内容类型"

#: /Taxonomy/config/admin_menu.php:19
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Types/form.ctp:23
msgid "Taxonomy"
msgstr "分类"

#: /Taxonomy/config/admin_menu.php:39
msgid "Add new"
msgstr "添加"

#: /Taxonomy/src/Action/Admin/TermAddAction.php:40
#: /Taxonomy/src/Action/Admin/TermEditAction.php:62
msgid "Term saved successfuly."
msgstr "术语保存成功"

#: /Taxonomy/src/Action/Admin/TermAddAction.php:55
#: /Taxonomy/src/Action/Admin/TermEditAction.php:76
msgid "Term could not be added to the vocabulary. Please try again."
msgstr "术语无法加入词汇表。请重试。"

#: /Taxonomy/src/Action/Admin/TermEditAction.php:57
msgid "%s: Edit Term"
msgstr "%s: 编辑术语"

#: /Taxonomy/src/Controller/Admin/TermsController.php:130
msgid "Term deleted"
msgstr "术语已删除"

#: /Taxonomy/src/Controller/Admin/TermsController.php:133
msgid "Term could not be deleted. Please, try again."
msgstr "术语无法删除。请重试。"

#: /Taxonomy/src/Controller/Admin/TermsController.php:200
msgid "Moved %s successfully"
msgstr ""

#: /Taxonomy/src/Controller/Admin/TermsController.php:203
msgid "Could not move %s"
msgstr ""

#: /Taxonomy/src/Controller/Admin/TermsController.php:243
msgid "Invalid Term ID."
msgstr ""

#: /Taxonomy/src/Controller/Admin/TermsController.php:264
msgid "Invalid Taxonomy."
msgstr ""

#: /Taxonomy/src/Controller/Admin/TermsController.php:287
msgid "Invalid Vocabulary ID."
msgstr "无效的词汇表id"

#: /Taxonomy/src/Model/Behavior/TaxonomizableBehavior.php:139
msgid "Please select at least 1 value"
msgstr ""

#: /Taxonomy/src/Model/Behavior/TaxonomizableBehavior.php:140
msgid "Please select at most 1 value"
msgstr ""

#: /Taxonomy/src/Model/Behavior/TaxonomizableBehavior.php:167
msgid "Invalid Content Type"
msgstr "无效的内容类型"

#: /Taxonomy/src/Model/Table/TermsTable.php:59
#: /Taxonomy/src/Model/Table/VocabulariesTable.php:49
msgid "The title cannot be empty"
msgstr ""

#: /Taxonomy/src/Model/Table/TermsTable.php:60
msgid "The slug cannot be empty"
msgstr ""

#: /Taxonomy/src/Model/Table/TermsTable.php:201
msgid "\"vocabulary_id\" key not found"
msgstr ""

#: /Taxonomy/src/Model/Table/TypesTable.php:79
msgid "That alias is already taken."
msgstr ""

#: /Taxonomy/src/Model/Table/VocabulariesTable.php:50
msgid "The alias cannot be empty"
msgstr ""

#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Terms/chooser.ctp:7
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Terms/form.ctp:48
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Terms/index.ctp:25
msgid "Slug"
msgstr "Slug"

#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Terms/form.ctp:10;18
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Terms/index.ctp:9
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Vocabularies/form.ctp:12;19
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Vocabularies/index.ctp:7
msgid "Vocabularies"
msgstr "词汇表"

#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Terms/form.ctp:16
msgid "%s: Add Term"
msgstr " %s: 添加术语"

#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Terms/form.ctp:37
msgid "Term"
msgstr "术语"

#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Terms/index.ctp:3
msgid "Vocabulary: %s"
msgstr "词汇表： %s"

#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Terms/index.ctp:14
msgid "Create term"
msgstr ""

#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Types/form.ctp:7
#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Types/index.ctp:4
msgid "Types"
msgstr "类型"

#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Types/form.ctp:10
msgid "Edit Type"
msgstr "编辑类型"

#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Types/form.ctp:66
msgid "Commenting"
msgstr ""

#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Types/form.ctp:102
msgid "Show author's name"
msgstr "显示作者名字"

#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Types/form.ctp:106
msgid "Show date"
msgstr "显示日期"

#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Types/form.ctp:110
msgid "Use rich editor"
msgstr ""

#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Vocabularies/form.ctp:10
msgid "Edit Vocabulary"
msgstr "编辑词汇表"

#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Vocabularies/form.ctp:17
msgid "Add Vocabulary"
msgstr "添加词汇表"

#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Vocabularies/form.ctp:28
msgid "Vocabulary"
msgstr "词汇表"

#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Vocabularies/form.ctp:45
msgid "Content types"
msgstr ""

#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Vocabularies/form.ctp:47
msgid "Select which content types will use this vocabulary"
msgstr ""

#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Vocabularies/form.ctp:54
msgid "vocabulary"
msgstr ""

#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Vocabularies/form.ctp:57
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Vocabularies/form.ctp:59
msgid "Required"
msgstr "已请求"

#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Vocabularies/form.ctp:61
msgid "Required to select a term from the vocabulary."
msgstr ""

#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Vocabularies/form.ctp:64
msgid "Multiple selections"
msgstr ""

#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Vocabularies/form.ctp:66
msgid "Allow multiple terms to be selected."
msgstr ""

#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Vocabularies/form.ctp:69
msgid "Freetags"
msgstr ""

#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Vocabularies/form.ctp:71
msgid "Allow free-typing of terms/tags."
msgstr ""

#: /Taxonomy/src/Template/Admin/Vocabularies/index.ctp:25
msgid "View terms"
msgstr "查看术语"

#: /Taxonomy/src/View/Helper/TaxonomiesHelper.php:53
msgid "Terms"
msgstr "术语"

#: /Translate/src/Translations.php:33;39
#: /Translate/src/Event/TranslateEventHandler.php:54
#: /Translate/src/Template/Admin/Translate/edit.ctp:41
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#: /Translate/src/Controller/Admin/TranslateController.php:43;107
msgid "Invalid ID."
msgstr "无效的ID"

#: /Translate/src/Controller/Admin/TranslateController.php:56;218
msgid "Invalid model."
msgstr "无效的模型"

#: /Translate/src/Controller/Admin/TranslateController.php:68;146;229
msgid "Invalid record."
msgstr "无效的记录"

#: /Translate/src/Controller/Admin/TranslateController.php:75
msgid "Translations: %s"
msgstr "翻译：%s"

#: /Translate/src/Controller/Admin/TranslateController.php:116
msgid "Invalid locale"
msgstr "无效的本地化"

#: /Translate/src/Controller/Admin/TranslateController.php:134
msgid "Invalid Language"
msgstr "无效的语言"

#: /Translate/src/Controller/Admin/TranslateController.php:170
msgid "Record has been translated"
msgstr "记录已翻译"

#: /Translate/src/Controller/Admin/TranslateController.php:185
msgid "Record could not be translated. Please, try again."
msgstr "记录无法翻译。请重试。"

#: /Translate/src/Controller/Admin/TranslateController.php:205
msgid "Invalid Locale or ID"
msgstr "无效的本地化或ID"

#: /Translate/src/Controller/Admin/TranslateController.php:244
msgid "Translation for the locale deleted successfully."
msgstr "本地化的翻译已成功删除"

#: /Translate/src/Controller/Admin/TranslateController.php:246
msgid "Translation for the locale could not be deleted."
msgstr "本地化的翻译无法删除"

#: /Translate/src/Template/Admin/Translate/edit.ctp:6
msgid "Translate content: %s (%s)"
msgstr "翻译内容: %s (%s)"

#: /Translate/src/Template/Admin/Translate/edit.ctp:13
#: /Translate/src/Template/Admin/Translate/index.ctp:31
msgid "Translations"
msgstr ""

#: /Translate/src/Template/Admin/Translate/edit.ctp:24
msgid "Translate (%s)"
msgstr ""

#: /Translate/src/Template/Admin/Translate/edit.ctp:42
#: /Translate/src/Template/Admin/Translate/index.ctp:88
msgid "Original"
msgstr ""

#: /Users/config/admin_menu.php:29 /Users/src/Template/Admin/Roles/form.ctp:5
#: /Users/src/Template/Admin/Roles/index.ctp:6
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: /Users/config/bootstrap.php:32 /Users/src/Template/Admin/Users/form.ctp:21
msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

#: /Users/src/Controller/UsersController.php:63
#: /Users/src/Controller/Admin/UsersController.php:374
msgid "The User could not be saved. Please, try again."
msgstr "用户无法保存。请重试。"

#: /Users/src/Controller/UsersController.php:68
#: /Users/src/Controller/Admin/UsersController.php:379
msgid ""
"You have successfully registered an account. An email has been sent with "
"further instructions."
msgstr "您已成功注册一个账户。一封包含更多指令的邮件已发送。"

#: /Users/src/Controller/UsersController.php:92
msgid "Could not activate your account."
msgstr ""

#: /Users/src/Controller/UsersController.php:100
msgid "Could not activate your account"
msgstr ""

#: /Users/src/Controller/UsersController.php:105
msgid "Account activated successfully."
msgstr "账户激活成功"

#: /Users/src/Controller/UsersController.php:136
#: /Users/src/Controller/Admin/UsersController.php:398;408
msgid "Invalid username."
msgstr "无效的用户名"

#: /Users/src/Controller/UsersController.php:142
msgid "Invalid email."
msgstr ""

#: /Users/src/Controller/UsersController.php:151;194
#: /Users/src/Controller/Admin/UsersController.php:414;456
msgid "An error occurred. Please try again."
msgstr "发生一个错误。请重试。"

#: /Users/src/Controller/UsersController.php:156
#: /Users/src/Controller/Admin/UsersController.php:418
msgid "An email has been sent with instructions for resetting your password."
msgstr "一封重置密码说明的邮件已发送"

#: /Users/src/Controller/UsersController.php:199
#: /Users/src/Controller/Admin/UsersController.php:461
msgid "Your password has been reset successfully."
msgstr "您的密码已成功重置"

#: /Users/src/Controller/UsersController.php:241
#: /Users/src/Controller/Admin/UsersController.php:253
msgid "Authorization error"
msgstr ""

#: /Users/src/Controller/UsersController.php:263
#: /Users/src/Controller/Admin/UsersController.php:286
msgid "Log out successful."
msgstr "成功推出"

#: /Users/src/Controller/UsersController.php:284
msgid "Invalid User."
msgstr "无效的用户"

#: /Users/src/Controller/Admin/UsersController.php:133
msgid ""
"You have reached maximum limit for failed login attempts. Please try again "
"after a few minutes."
msgstr "已达到登陆失败次数的上限。请稍后重试。"

#: /Users/src/Controller/Admin/UsersController.php:204
msgid "Password has been reset."
msgstr "密码已重设"

#: /Users/src/Controller/Admin/UsersController.php:207
msgid "Password could not be reset. Please, try again."
msgstr "密码无法重设。请重试。"

#: /Users/src/Controller/Admin/UsersController.php:228;360
msgid "You are already logged in"
msgstr ""

#: /Users/src/Controller/Admin/UsersController.php:270
msgid "Incorrect username or password"
msgstr "用户名或密码错误"

#: /Users/src/Mailer/UserMailer.php:27
msgid "[%s] Reset Password"
msgstr "[%s] 重置密码"

#: /Users/src/Mailer/UserMailer.php:40
msgid "[%s] Please activate your account"
msgstr "[%s] 请激活您的账户"

#: /Users/src/Shell/UsersShell.php:36
msgid "Create a new user"
msgstr ""

#: /Users/src/Shell/UsersShell.php:41;60
msgid "Username to reset"
msgstr "需重设的用户名"

#: /Users/src/Shell/UsersShell.php:45;64
msgid "New user password"
msgstr "新用户名"

#: /Users/src/Shell/UsersShell.php:49
msgid "Role id for user"
msgstr ""

#: /Users/src/Shell/UsersShell.php:55
msgid "Reset user password"
msgstr "重设密码"

#: /Users/src/Shell/UsersShell.php:81
msgid "User '%s' not found"
msgstr " '%s' 用户未找到"

#: /Users/src/Shell/UsersShell.php:87
msgid "Password for '%s' has been changed"
msgstr " '%s' 的密码已修改"

#: /Users/src/Shell/UsersShell.php:102
msgid "User '%s' already exists"
msgstr ""

#: /Users/src/Shell/UsersShell.php:116
msgid "User '%s' has been created"
msgstr ""

#: /Users/src/Template/Admin/Roles/form.ctp:18
#: /Users/src/Template/Admin/Users/form.ctp:59
#: /Users/src/Template/Admin/Users/view.ctp:18
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: /Users/src/Template/Admin/Users/forgot.ctp:6
#: /Users/src/Template/Users/forgot.ctp:3
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘记密码"

#: /Users/src/Template/Admin/Users/forgot.ctp:17
msgid "Username/Email"
msgstr ""

#: /Users/src/Template/Admin/Users/form.ctp:13
msgid "Edit user %s"
msgstr ""

#: /Users/src/Template/Admin/Users/form.ctp:15;16
msgid "New user"
msgstr ""

#: /Users/src/Template/Admin/Users/form.ctp:55
#: /Users/src/Template/Admin/Users/view.ctp:38
msgid "Timezone"
msgstr ""

#: /Users/src/Template/Admin/Users/form.ctp:72
msgid "Send Activation Email"
msgstr ""

#: /Users/src/Template/Admin/Users/login.ctp:24
msgid "Remember me?"
msgstr "记住我？"

#: /Users/src/Template/Admin/Users/login.ctp:29
msgid "Log In"
msgstr "登陆"

#: /Users/src/Template/Admin/Users/login.ctp:30
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

#: /Users/src/Template/Admin/Users/register.ctp:3
#: /Users/src/Template/Users/add.ctp:3
msgid "Registration"
msgstr ""

#: /Users/src/Template/Admin/Users/register.ctp:19
#: /Users/src/Template/Users/add.ctp:18
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: /Users/src/Template/Admin/Users/reset.ctp:9
#: /Users/src/Template/Users/reset.ctp:5
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: /Users/src/Template/Admin/Users/reset.ctp:21
#: /Users/src/Template/Users/reset.ctp:8
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: /Users/src/Template/Admin/Users/reset_password.ctp:4
msgid "Reset password: %s"
msgstr ""

#: /Users/src/Template/Admin/Users/reset_password.ctp:11;15
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: /Users/src/Template/Admin/Users/view.ctp:10
msgid "Edit User"
msgstr ""

#: /Users/src/Template/Admin/Users/view.ctp:42
msgid "Updated By"
msgstr ""

#: /Users/src/Template/Admin/Users/view.ctp:46
msgid "Created By"
msgstr ""

#: /Users/src/Template/Admin/Users/view.ctp:64
msgid "Bio"
msgstr ""

#: /Users/src/Template/Email/html/forgot_password.ctp:2
#: /Users/src/Template/Email/html/register.ctp:7
#: /Users/src/Template/Email/text/forgot_password.ctp:3
#: /Users/src/Template/Email/text/register.ctp:3
msgid "Hello %s"
msgstr "%s 你好"

#: /Users/src/Template/Email/html/forgot_password.ctp:14
#: /Users/src/Template/Email/text/forgot_password.ctp:14
msgid "Please visit this link to reset your password: %s"
msgstr "请访问该链接重置您的密码: %s"

#: /Users/src/Template/Email/html/forgot_password.ctp:19
#: /Users/src/Template/Email/text/forgot_password.ctp:18
msgid "If you did not request a password reset, then please ignore this email."
msgstr "如果您未申请重置密码，请忽略该邮件。"

#: /Users/src/Template/Email/html/register.ctp:11
#: /Users/src/Template/Email/text/register.ctp:6
msgid "Please visit this link to activate your account: %s"
msgstr "请访问该链接以激活您的账户: %s"

#: /Users/src/Template/Users/index.ctp:4
msgid "You are currently logged in as:"
msgstr "欢迎您："

#~ msgid "Plugin to process"
#~ msgstr "插入到程序中"

#~ msgid "Better manage, and easily synchronize you application's ACO tree"
#~ msgstr "更好的管理和简单的同步你的程序的ACO树"

#~ msgid ""
#~ "Add new ACOs for new controllers and actions. Does not remove nodes from "
#~ "the ACO table."
#~ msgstr "为新的控制器和动作添加新的ACO。不要从ACO表移除节点。"

#~ msgid ""
#~ "Perform a full sync on the ACO table.Will create new ACOs or missing "
#~ "controllers and actions.Will also remove orphaned entries that no longer "
#~ "have a matching controller/action"
#~ msgstr ""
#~ "在ACO表上执行一个全同步。这会创建一个新的ACO或者略过控制器和动作。同时也会"
#~ "删除孤立的没有匹配控制器的入口。"

#~ msgid ""
#~ "Perform a full content sync on the ACO table.Will create new ACOs or "
#~ "missing contents.Will also remove orphaned entries that no longer have a "
#~ "matching contents"
#~ msgstr "在ACO表上执行一个全同步。同时也会删除孤立的没有匹配控制器的入口。"

#~ msgid "The content model name "
#~ msgstr "内容模型名字"

#~ msgid "Verify the tree structure of either your Aco or Aro Trees"
#~ msgstr "检查你的ACO或ARO的树结构"

#~ msgid "The type of tree to verify"
#~ msgstr "将要检查的树类型"

#~ msgid "Recover a corrupted Tree"
#~ msgstr "恢复一个不正确的树"

#~ msgid "The type of tree to recover"
#~ msgstr "将要恢复的树类型"

#~ msgid "Add Action"
#~ msgstr "添加动作"

#~ msgid "Edit Action"
#~ msgstr "编辑动作"

#~ msgid "Invalid Action"
#~ msgstr "不合法的动作"

#~ msgid "The Action has been saved"
#~ msgstr "动作已被保存"

#~ msgid "The Action could not be saved. Please, try again."
#~ msgstr "动作不能被保存，请重试。"

#~ msgid "Invalid id for Action"
#~ msgstr "动作的id不合法"

#~ msgid "Created %d new permissions"
#~ msgstr "创建 %d 的新权限"

#~ msgid "ACL database has been upgraded successfully"
#~ msgstr "ACL数据库已成功升级"

#~ msgid "Model %s cannot be found."
#~ msgstr " %s 模型未找到"

#~ msgid "Created Aco node: %s"
#~ msgstr "创建Aco节点：%s "

#~ msgid "<error>Plugin %s not found or not activated</error>"
#~ msgstr "<error> %s 插件未找到或未激活</error>"

#~ msgid "<success>Aco Sync Complete</success>"
#~ msgstr "<success>Aco同步完成</success>"

#~ msgid "<success>Aco Update Complete</success>"
#~ msgstr "<success>Aco 完成更新</success>"

#~ msgid "Skipped Aco node: <warning>%s</warning>"
#~ msgstr "被跳过的Aco节点: <warning>%s</warning>"

#~ msgid "Deleted %s and all children"
#~ msgstr "删除 %s 和它的所有孩子"

#~ msgid "Created Aco node: <success>%s</success>"
#~ msgstr "创建Aco节点: <success>%s</success>"

#~ msgid "Deleted Aco node: <warning>%s</warning>"
#~ msgstr "删除Aco节点: <warning>%s</warning>"

#~ msgid "<success>Tree is valid and strong</success>"
#~ msgstr "<success>树已被验证</success>"

#~ msgid "Tree has been recovered, or tree did not need recovery."
#~ msgstr "树已被删除，或者树不需要恢复。"

#~ msgid "<error>Tree recovery failed.</error>"
#~ msgstr "<error>恢复树失败。</error>"

#~ msgid "No root node found"
#~ msgstr "根节点未找到"

#~ msgid "<warning>ACL Database seems to have already been upgraded</warning>"
#~ msgstr "<warning>ACL数据库已经被升级了</warning>"

#~ msgid "%s not found"
#~ msgstr "%s 没有找到"

#~ msgid "Role: Public not found"
#~ msgstr "角色：Public 没有找到"

#~ msgid "Role: Registered not found"
#~ msgstr "角色：Registered 没有找到"

#~ msgid "Role: Admin not found"
#~ msgstr "角色：Admin 没有找到"

#~ msgid "Choose none if the Aco is a controller."
#~ msgstr "如果Aco是个控制器，选择none"

#~ msgid "Upgrade Acl database"
#~ msgstr "升级Acl数据库"

#~ msgid "Add Block"
#~ msgstr "添加块"

#~ msgid "The Block has been saved"
#~ msgstr "块已保存"

#~ msgid "The Block could not be saved. Please, try again."
#~ msgstr "这个块无法保存。请重试。"

#~ msgid "Edit Block"
#~ msgstr "编辑块"

#~ msgid "Invalid Block"
#~ msgstr "无效的块"

#~ msgid "Invalid id for Block"
#~ msgstr "无效的块id"

#~ msgid "Block deleted"
#~ msgstr "块已删除"

#~ msgid "Blocks deleted"
#~ msgstr "块已删除"

#~ msgid "Blocks published"
#~ msgstr "块已发布"

#~ msgid "Blocks unpublished"
#~ msgstr "块未发布"

#, fuzzy
#~ msgid "Blocks copied"
#~ msgstr "块已发布"

#~ msgid "Add Region"
#~ msgstr "添加域"

#~ msgid "The Region has been saved"
#~ msgstr "域已保存"

#~ msgid "The Region could not be saved. Please, try again."
#~ msgstr "这个域无法保存。请重试。"

#~ msgid "Edit Region"
#~ msgstr "编辑域"

#~ msgid "Invalid Region"
#~ msgstr "无效的域"

#~ msgid "Invalid id for Region"
#~ msgstr "无效的域id"

#~ msgid "Region deleted"
#~ msgstr "域已删除"

#~ msgid "Access"
#~ msgstr "访问"

#, fuzzy
#~ msgid "Publish Start"
#~ msgstr "发布为"

#, fuzzy
#~ msgid "Publish End"
#~ msgstr "已发布"

#~ msgid "Edit Comment"
#~ msgstr "编辑评论"

#~ msgid "Invalid Comment"
#~ msgstr "无效的评论"

#~ msgid "The Comment has been saved"
#~ msgstr "评论已保存"

#~ msgid "The Comment could not be saved. Please, try again."
#~ msgstr "评论无法保存。请重试。"

#~ msgid "Invalid id for Comment"
#~ msgstr "留言的id不合法"

#~ msgid "Comment deleted"
#~ msgstr "评论已删除"

#~ msgid "New comment posted under"
#~ msgstr "新评论发布在下方"

#~ msgid "Invalid Node id"
#~ msgstr "无效的节点id"

#~ msgid "Comments: Approval"
#~ msgstr "评论：已批准"

#~ msgid "Node"
#~ msgstr "节点"

#~ msgid "Go back to original post"
#~ msgstr "返回原始帖子"

#~ msgid "A new comment has been posted under: %s"
#~ msgstr "%s 有一条新留言"

#~ msgid "Add Contact"
#~ msgstr "添加联系人"

#~ msgid "The Contact has been saved"
#~ msgstr "联系人信息已保存"

#~ msgid "The Contact could not be saved. Please, try again."
#~ msgstr "联系人信息并无法保存。请重试。"

#~ msgid "Edit Contact"
#~ msgstr "编辑联系人"

#~ msgid "Invalid Contact"
#~ msgstr "无效的联系人"

#~ msgid "Invalid id for Contact"
#~ msgstr "联系人的无效id"

#~ msgid "Contact deleted"
#~ msgstr "联系人已删除"

#~ msgid "Invalid Message"
#~ msgstr "无效的信息"

#~ msgid "The Message has been saved"
#~ msgstr "信息已保存"

#~ msgid "The Message could not be saved. Please, try again."
#~ msgstr "信息无法保存。请重试。"

#~ msgid "Invalid id for Message"
#~ msgstr "信息的无效id"

#~ msgid "Message deleted"
#~ msgstr "信息已删除"

#~ msgid "Send"
#~ msgstr "发送"

#~ msgid "Compile/Generate CSS"
#~ msgstr "编译/生成 CSS"

#~ msgid "<warning>Config/settings.json already exist</warning>"
#~ msgstr "<warning>Config/settings.json已经存在</warning>"

#~ msgid "Errors in CakeErrorController: %s"
#~ msgstr "CakeErrorController有错误: %s"

#~ msgid "Could not load configuration files: %s or %s"
#~ msgstr "无法加载配置文件: %s 或 %s"

#~ msgid ""
#~ "Page {:page} of {:pages}, showing {:current} records out of {:count} "
#~ "total, starting on record {:start}, ending on {:end}"
#~ msgstr ""
#~ "第 {:page} 页，共 {:pages} 页, 本页显示 {:current} 条记录，共 {:count} 条"
#~ "记录, 本页显示从 {:start} 到 {:end} 的记录。"

#~ msgid "Page not found"
#~ msgstr "页面无法找到"

#~ msgid "Error"
#~ msgstr "错误"

#~ msgid "The requested address was not found on this server."
#~ msgstr "请求地址在该服务器上未找到"

#~ msgid "Security Error"
#~ msgstr "安全错误"

#~ msgid "Request blackholed due to \"%s\" violation."
#~ msgstr "请求因为 \"%s\"  失败"

#~ msgid "Method %1$s::%2$s does not exist"
#~ msgstr "方法 %1$s::%2$s 不存在"

#~ msgid "Theme activation failed."
#~ msgstr "主题激活失败"

#~ msgid "Plugin \"%s\" is already active."
#~ msgstr " \"%s\" 主题已启用"

#~ msgid "Plugin \"%s\" depends on \"%s\" plugin."
#~ msgstr " \"%s\" 插件基于 \"%s\" 插件"

#~ msgid "Upload failed. Please ensure size does not exceed the server limit."
#~ msgstr "上传失败。请确认文件大小未超过服务器限制。"

#~ msgid "The Attachment has been saved"
#~ msgstr "附件已保存"

#~ msgid "The Attachment could not be saved. Please, try again."
#~ msgstr "附件无法保存。请重试。"

#~ msgid "Invalid Attachment"
#~ msgstr "无效的附件"

#~ msgid "Invalid id for Attachment"
#~ msgstr "无效的附件id"

#~ msgid "Attachment deleted"
#~ msgstr "附件已删除"

#~ msgid "New Attachment"
#~ msgstr "新附件"

#~ msgid "Insert"
#~ msgstr "插入"

#~ msgid "You are here"
#~ msgstr "你在这"

#~ msgid "Prefix"
#~ msgstr "前缀"

#~ msgid "Installation: Welcome"
#~ msgstr "安装：欢迎你"

#~ msgid "Step 1: Database"
#~ msgstr "第1步：数据库"

#~ msgid "Installation successful"
#~ msgstr "安装成功"

#~ msgid "Installation failed: Unable to create settings file"
#~ msgstr "安装失败：无法创建设置文件"

#~ msgid "CSS : %s created"
#~ msgstr "CSS：%s 已创建"

#~ msgid "CSS : %s failed"
#~ msgstr "CSS : %s 失败"

#~ msgid "JS  : %s created"
#~ msgstr "JS  : %s 已创建"

#~ msgid "JS  : %s failed"
#~ msgstr "JS  : %s 失败"

#~ msgid "Font: %s copied"
#~ msgstr "字体：%s 已复制"

#~ msgid "File: %s not copied"
#~ msgstr "文件: %s 未复制"

#~ msgid "Could not write database.php file."
#~ msgstr "database.php文件不可写"

#~ msgid "Step 3: Create Admin User"
#~ msgstr "第3步：创建管理员"

#~ msgid "Table prefix (leave blank if unknown)"
#~ msgstr "表前缀（如果不知道就不填）"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "\t\tThe user %s has been created with administrative rights."
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "\t\t 用户 %s 已经被创建，并被赋予管理员权限。"

#~ msgid "Install"
#~ msgstr "安装"

#~ msgid "Add Link"
#~ msgstr "添加链接"

#~ msgid "The Link has been saved"
#~ msgstr "链接已保存"

#~ msgid "The Link could not be saved. Please, try again."
#~ msgstr "链接无法保存。请重试。"

#~ msgid "Edit Link"
#~ msgstr "编辑链接"

#~ msgid "Invalid Link"
#~ msgstr "无效的链接"

#~ msgid "The Menu has been saved"
#~ msgstr "菜单已保存"

#~ msgid "The Menu could not be saved. Please, try again."
#~ msgstr "菜单无法保存。请重试。"

#~ msgid "Invalid Menu"
#~ msgstr "无效的菜单"

#~ msgid "Invalid id for Menu"
#~ msgstr "无效的菜单id"

#~ msgid "Menu deleted"
#~ msgstr "菜单已删除"

#~ msgid "Content type does not exist."
#~ msgstr "内容类型不村爱"

#~ msgid "%s has been saved"
#~ msgstr "%s 已保存"

#~ msgid "%s could not be saved. Please, try again."
#~ msgstr "%s 无法保存。请重试。"

#~ msgid "Edit %s: %s"
#~ msgstr "编辑 %s: %s"

#~ msgid "Invalid id for Node"
#~ msgstr "无效的节点id"

#~ msgid "Node deleted"
#~ msgstr "节点已删除"

#~ msgid "Invalid Term."
#~ msgstr "无效的术语"

#~ msgid "Publish as "
#~ msgstr "发布为"

#~ msgid "Add Language"
#~ msgstr "添加语言"

#~ msgid "The Language has been saved"
#~ msgstr "语言已保存"

#~ msgid "The Language could not be saved. Please, try again."
#~ msgstr "语言无法保存。请重试。"

#~ msgid "Edit Language"
#~ msgstr "编辑语言"

#~ msgid "Invalid id for Language"
#~ msgstr "无效的语言id"

#~ msgid "Language deleted"
#~ msgstr "语言已删除"

#~ msgid "Invalid Setting."
#~ msgstr "无效的设置"

#~ msgid "Add Setting"
#~ msgstr "添加设置"

#~ msgid "The Setting has been saved"
#~ msgstr "设置已保存"

#~ msgid "The Setting could not be saved. Please, try again."
#~ msgstr "设置无法保存。请重试。"

#~ msgid "Invalid Setting"
#~ msgstr "无效的设置"

#~ msgid "Invalid id for Setting"
#~ msgstr "无效的设置id"

#~ msgid "Settings: %s"
#~ msgstr "设置： %s "

#~ msgid "Could not add a new language."
#~ msgstr "无法添加新语言"

#~ msgid "New Language"
#~ msgstr "新语言"

#~ msgid "Add Type"
#~ msgstr "添加类型"

#~ msgid "The Type has been saved"
#~ msgstr "类型已保存"

#~ msgid "The Type could not be saved. Please, try again."
#~ msgstr "类型无法保存。请重试。"

#~ msgid "Invalid Type"
#~ msgstr "无效的类型"

#~ msgid "Invalid id for Type"
#~ msgstr "无效的类型id"

#~ msgid "Type deleted"
#~ msgstr "类型已删除"

#~ msgid "The Vocabulary has been saved"
#~ msgstr "词汇表已保存"

#~ msgid "The Vocabulary could not be saved. Please, try again."
#~ msgstr "词汇表无法保存。请重试。"

#~ msgid "Invalid Vocabulary"
#~ msgstr "无效的词汇表"

#~ msgid "Invalid id for Vocabulary"
#~ msgstr "无效的词汇表id"

#~ msgid "Vocabulary deleted"
#~ msgstr "词汇表已删除"

#~ msgid "New Term"
#~ msgstr "新术语"

#~ msgid "Multiple"
#~ msgstr "多个"

#~ msgid "Tags"
#~ msgstr "标签"

#~ msgid ""
#~ "Datasource %s for CroogoTranslateBehavior of model %s is not connected"
#~ msgstr "CroogoTranslateBehavior的数据源 %s 于 模型 %s 没有连接"

#~ msgid "Add Role"
#~ msgstr "添加角色"

#~ msgid "The Role has been saved"
#~ msgstr "角色已保存"

#~ msgid "The Role could not be saved. Please, try again."
#~ msgstr "角色无法保存。请重试。"

#~ msgid "Edit Role"
#~ msgstr "编辑角色"

#~ msgid "Invalid Role"
#~ msgstr "无效的角色"

#~ msgid "Invalid id for Role"
#~ msgstr "无效的角色id"

#~ msgid "Role deleted"
#~ msgstr "角色已删除"

#~ msgid "The User has been saved"
#~ msgstr "用户已保存"

#~ msgid "Invalid User"
#~ msgstr "无效的用户"

#~ msgid "Invalid id for User"
#~ msgstr "无效的用户id"

#~ msgid "User deleted"
#~ msgstr "用户已删除"

#~ msgid "User cannot be deleted"
#~ msgstr "用户无法删除"

#~ msgid "Admin Login"
#~ msgstr "管理员登陆"

#~ msgid "Log in"
#~ msgstr "登陆"

#~ msgid "Passwords do not match. Please, try again."
#~ msgstr "密码错误。请重试。"

#~ msgid "This alias has already been taken."
#~ msgstr "这个昵称已被占用"

#~ msgid "Please enter a valid email address."
#~ msgstr "请输入一个有效的邮箱地址"

#~ msgid "This slug has already been taken."
#~ msgstr "这个slug已被占用"

#~ msgid "This key has already been taken."
#~ msgstr "这个key已被占用"

#~ msgid "This field must be alphanumeric"
#~ msgstr "这个域必须是字母数字的"

#~ msgid "The username has already been taken."
#~ msgstr "这个用户名已被占用"

#~ msgid "Email address already in use."
#~ msgstr "邮箱地址已使用"

#~ msgid "Passwords must be at least 6 characters long."
#~ msgstr "密码必须大于6位字符"

#~ msgid "This field must be a valid URL"
#~ msgstr "这个域必须是一个有效的URL"

#~ msgid ""
#~ "Page %page% of %pages%, showing %current% records out of %count% total, "
#~ "starting on record %start%, ending on %end%"
#~ msgstr ""
#~ "第 %page% 页，共 %pages% 页，本页显示 %current% 条记录，共  %count% 条记"
#~ "录，从第 %start% 到 %end%"

#~ msgid "Edit file"
#~ msgstr "编辑文件"

#~ msgid "Invalid Node"
#~ msgstr "不合法的节点"

#~ msgid "You are logged in as: %s"
#~ msgstr "您已作为 %s 登陆"

#~ msgid "Log out"
#~ msgstr "退出登陆"

#~ msgid "Link to a Node"
#~ msgstr "作为一个节点进行链接"

#~ msgid "Nodes"
#~ msgstr "节点"

#~ msgid "Term with same slug already exists in the vocabulary."
#~ msgstr "词汇表里已有该术语"

#~ msgid "Term could not be saved. Please try again."
#~ msgstr "术语无法保存。请重试。"

#~ msgid "Invalid id for Term"
#~ msgstr "无效的术语id"
